{
    "Quick Links": "快速链接",
    "Manage": "管理",
    "Your addon is invalid.": "您的插件无效。",
    "You are on a version (:x) that is not supported by this addon.": "您所使用的版本 (:x) 不受此插件支持。",
    "The version you uploaded is the same as the current one (:x)": "您上传的版本与当前版本相同 (:x)",
    "The version you uploaded (:x) is older than the current one (:y)": "您上传的版本 (:x) 比当前版本 (:y) 旧",
    "Something went wrong, please try again.": "出问题了，请重试。",
    "Validation failed.": "验证失败。",
    "Directory is not writable (recursively): ": "目录不可写（递归）： ",
    "Addon successfully uploaded.": "插件成功上传。",
    "Addon not found.": "找不到插件。",
    "Addon status updated.": "插件状态已更新。",
    "Can not be deleted. This is core addon.": "无法删除。这是核心插件。",
    "Addon successfully removed.": "插件已成功删除。",
    "Choose file": "选择文件",
    "Addons": "插件",
    "Upload Addon": "上传插件",
    "Upload Zip File": "上传压缩文件",
    "Browse": "浏览",
    "Note": "笔记",
    "Upload your addon zip file.": "上传您的插件 zip 文件。",
    "Cancel": "取消",
    "Upload Now": "立即上传",
    "All": "全部",
    "About Us": "关于我们",
    "My Shop": "我的商店",
    "Active": "积极的",
    "Inactive": "不活跃",
    "Explore Available Addons": "探索可用的附加组件",
    "Search addon": "搜索插件",
    "Premium": "优质的",
    "Deactivate": "停用",
    "Activate": "启用",
    "Delete": "删除",
    "version": "版本",
    "Are you sure to delete this?": "您确定要删除吗？",
    "Close": "关闭",
    "Yes, Confirm": "是的，确认",
    "image": "图像",
    "View": "看法",
    "Delete :x": "删除：x",
    "User": "用户",
    "Id": "ID",
    "Picture": "图片",
    "Name": "姓名",
    "Visitor": "游客",
    "Total Customer": "顾客总数",
    "Revenue": "收入",
    "Commission": "委员会",
    "Tags": "标签",
    "Status": "地位",
    "Created at": "创建于",
    "Action": "行动",
    "Not Available": "无法使用",
    "Date": "日期",
    "Order": "命令",
    "Customer": "顾客",
    "Medium": "中等的",
    "Product": "产品",
    "Quantity": "数量",
    "Sales": "销售量",
    "Amount": "数量",
    "Created At": "创建于",
    "Can not be deleted. This :x has records!": "无法删除。这个 :x 有记录！",
    "Tag": "标签",
    "The :x has been successfully deleted.": ":x 已成功删除。",
    "Show file": "显示文件",
    "No file": "无文件",
    "Campaign": "活动",
    "Commission Plan": "佣金计划",
    "Addon": "添加在",
    "Affiliate Panel": "附属面板",
    "Please verify the affiliate addon for access this addon features.": "请验证附属插件以访问此插件的功能。",
    ":x already link with another affiliate user.": ":x 已经与另一个附属用户建立联系。",
    "The :x has been successfully saved.": ":x 已成功保存。",
    "Affiliate User": "关联用户",
    "Affiliate Settings": "联盟设置",
    "Affiliate Tag": "联盟标签",
    ":x does not exist.": ":x 不存在。",
    "Please give write permission to a config file of folder :x": "请授予文件夹 :x 的配置文件写入权限",
    "Affiliate addon verified successfully": "联盟插件验证成功",
    "File size must be less than 1MB": "文件大小必须小于 1MB",
    "Affiliate Form": "加盟表格",
    "Invalid identifier. It should be a combination of alphabets and numbers, but the number should not be in the first position.": "标识符无效。它应为字母和数字的组合，但数字不应位于第一位。",
    "Identifier cannot be empty.": "标识符不能为空。",
    "Identifier already exists. Try another one.": "标识符已存在。请尝试其他标识符。",
    "Identifier": "标识符",
    "Invalid amount!": "額額不合法！",
    "Your request is now pending please wait for confirmation": "您的请求现在正在等待确认",
    "Amount not more that :x": "金额不超过：x",
    "Withdraw": "提取",
    "Select One": "选择一个",
    "Search for an affiliate tag.": "搜索附属标签。",
    "Search for a product.": "搜索产品。",
    "Search for a category.": "搜索类别。",
    "Tier-wise commission distribution": "层级佣金分配",
    "Total commissions": "总佣金",
    "Search for an affiliate user.": "搜索附属用户。",
    "all": "全部",
    "at least one": "至少一个",
    "of the following rules are true.": "下列规则是正确的。",
    "Affiliate": "联盟",
    "Product Category": "产品类别",
    "any of": "任何",
    "none of": "都不是",
    "This field is required.": "这是必填栏。",
    "Add a rule": "添加规则",
    "Remove group": "移除组",
    "Add a group": "添加群组",
    "Search for products by name.": "按名称搜索产品。",
    "Search for users by name.": "按名称搜索用户。",
    "Select tags": "选择标签",
    "link copied": "链接已复制",
    "Search for customers.": "尋找客戶。",
    "Warning": "警告",
    "Campaigns": "活动",
    "Add :x": "添加：x",
    "link": "关联",
    "Summary": "概括",
    "Description": "描述",
    "Edit": "编辑",
    "Add New": "添新",
    "Slug": "鼻涕虫",
    "Link": "关联",
    "Visibility": "能见度",
    "Create": "创造",
    "Edit :x": "编辑：x",
    "Update": "更新",
    "Create Plan": "创建计划",
    "Flat": "平坦的",
    "Percentage": "百分比",
    "Multi-level commission? How many tiers?": "多级佣金？有多少层级？",
    "Rules": "规则",
    "When": "什么时候",
    "rule groups pass": "规则组通过",
    "Actions": "动作",
    "Apply to": "申请",
    "all matching products in the order": "订单中所有匹配的产品",
    "only the first matching product": "仅限第一个匹配的产品",
    "And then, for remaining products in the order": "然后，对于订单中剩余的产品",
    "continue matching commission plans": "继续匹配佣金计划",
    "use default commission": "使用默认佣金",
    "apply zero commission": "实行零佣金",
    "Edit Plan": "編輯計劃",
    "Commission Plans": "佣金计划",
    "Plan": "计划",
    "Commission Type": "佣金类型",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Total Revenue": "总收入",
    "Net Commission": "净佣金",
    "Gross Commission": "总佣金",
    "Total Paid": "总支付",
    "Total Affiliates": "关联企业总数",
    "Total Visitor": "总访客数",
    "Parent Tag": "父标签",
    "Settings": "设定值",
    "Affiliate Tags": "联盟标签",
    "Affiliate Setting": "联盟设置",
    "Registration form": "报名表",
    "Edit registration form": "编辑登记表",
    "Approval method": "审批方式",
    "Automatically approve all submissions via Affiliate Registration Form - no manual review needed.": "通过会员注册表自动批准所有提交内容 - 无需人工审核。",
    "Affiliate users roles": "会员用户角色",
    "Users with these roles automatically become affiliates.": "拥有这些角色的用户将自动成为附属者。",
    "Referral commission": "推荐佣金",
    "Store-wide Default Commission": "全店默认佣金",
    "Excluded products": "排除的产品",
    "All products are eligible for affiliate commission by default. If you want to exclude some, list them here.": "默认情况下，所有产品均有资格获得联盟佣金。如果您想排除某些产品，请在此处列出。",
    "Affiliate tags": "联盟标签",
    "Manage affiliate tags": "管理关联标签",
    "Tracking param name": "跟踪参数名称",
    "Leaving this blank will use default value ref": "留空将使用默认值 ref",
    "Personalize affiliate identifier": "个性化会员标识符",
    "Allow affiliates to use something other than {user_id} as referral identifier.": "允许联属会员使用 {user_id} 以外的其他内容作为引荐标识符。",
    "Coupons for referral": "推荐优惠券",
    "Use coupons for referral - along with affiliated links": "使用优惠券进行推荐 - 以及附属链接",
    "Cookie duration (in days)": "Cookie 有效期（天）",
    "Use 0 for session only referrals. Use 36500 for 100 year / lifetime referrals. If someone makes a purchase within these many days of their first referred visit, affiliate will be credited for the sale.": "仅会话推荐使用 0。100 年/终身推荐使用 36500。如果有人在首次推荐访问后的这些天内购买，联属会员将获得销售积分。",
    "Lifetime commissions": "终身佣金",
    "Allow affiliates to receive lifetime commissions": "允许会员获得终身佣金",
    "Affiliates will receive commissions for every sale made by the same customer linked to this affiliate - without using referral link or coupon.)": "联属会员将从链接到该联属会员的同一客户进行的每笔销售中获得佣金 - 无需使用推荐链接或优惠券。）",
    "Lifetime commissions exclude affiliates tags": "终身佣金不包括关联公司标签",
    "Exclude the affiliates either by individual affiliate tags to not give them lifetime commissions.": "通过单独的联属会员标签排除联属会员，以免给他们终身佣金。",
    "Lifetime commissions exclude affiliates user": "终身佣金不包括关联用户",
    "Exclude the affiliates either by individual affiliates user to not give them lifetime commissions.": "通过个人联属会员用户排除联属会员，不给予他们终身佣金。",
    "Affiliate self-refer": "会员自我推荐",
    "Allow affiliates to earn commissions on their own orders": "允许联盟会员通过自己的订单赚取佣金",
    "Disabling this will not record a commission if an affiliate uses their own referral link/coupons during orders)": "如果联属会员在订购期间使用自己的推荐链接/优惠券，则禁用此功能将不会记录佣金）",
    "Send referral details to admin": "向管理员发送推荐详细信息",
    "Disabling this will not include affiliate referral details in the email to admin.": "禁用此功能将不会在发送给管理员的电子邮件中包含联属推荐详细信息。",
    "Save": "节省",
    "Affiliate Users": "联盟用户",
    "Customers": "顾客",
    "Users": "用户数",
    "Batch Delete": "批量删除",
    "Filter": "筛选",
    "All Status": "所有状态",
    "Pending": "待办的",
    "All Tag": "所有标签",
    "Multi Tier": "多层",
    "There is no child!": "没有小孩！",
    "Payouts": "支出",
    "Profile": "轮廓",
    "Coupon": "优惠券",
    "Lifetime Customers": "终身客户",
    "Referrals": "推荐",
    "Top Products": "热门产品",
    "Withdraw Commissions": "提取佣金",
    "Withdrawals": "取款",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Withdraw Amount": "提款金额",
    "Accepted": "公认",
    "Rejected": "被拒绝",
    "Total Commission": "总佣金",
    "Total": "全部的",
    "Verify Envato Purchase Code": "验证 Envato 购买代码",
    "Envato username": "Envato 用户名",
    "purchase code": "购买代码",
    "VERIFY PURCHASE CODE": "验证购买代码",
    "Referral link": "推荐链接",
    "Total Sales": "总销售额",
    "Multi-Tier": "多层",
    "Be an Affiliate user": "成为联盟用户",
    "Assign to Affiliate": "分配给关联企业",
    "Visit Site": "访问网站",
    "Customer Panel": "客户小组",
    "Admin Panel": "管理面板",
    "Vendor Panel": "供应商面板",
    "Select Language": "选择语言",
    "Sign Out": "登出",
    "Admin": "行政",
    "Affiliates": "关联公司",
    "user": "用户",
    "Networks": "网络",
    "Be a affiliate user": "成为联盟用户",
    "Configure Payout": "配置付款",
    "Request": "要求",
    "You are using an outdated version of Internet Explorer, please upgrade to any of the following web browsers to access this website.": "您使用的是过时版本的 Internet Explorer，请升级至以下任一网络浏览器以访问本网站。",
    "Image": "图片",
    "Sorry for the inconvenience!": "带来不便敬请谅解！",
    "Be Affiliate User": "成为联盟用户",
    "No Campaign found.": "未找到任何活动。",
    "Your submitted form is under review. Please wait for confirmation.": "您提交的表单正在审核中。请等待确认。",
    "Please be an affiliate user for unlock affiliate feature.": "请成为联盟用户以解锁联盟功能。",
    "Payments": "付款方式",
    "Email": "电子邮件",
    "Enter a valid :x.": "输入有效的 :x。",
    "Default": "默认",
    "Bank Account Holder's name": "银行账户持有人姓名",
    "Branch Name": "分店名称",
    "Bank Account Number": "银行帐号",
    "Branch City": "分支城市",
    "SWIFT Code": "SWIFT代码",
    "Branch Address": "分行地址",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Country": "国家",
    "Your affiliate identifier is": "您的会员识别符是",
    "Ok": "好的",
    "You can change above identifier to anything like your name, brand name.": "您可以将上述标识符更改为任何内容，例如您的姓名、品牌名称。",
    "Your referral URL is": "您的推荐网址是",
    "Referral URL generator": "引荐 URL 生成器",
    "Page URL": "页面网址",
    "Referral URL": "引荐网址",
    "Your Coupon": "您的优惠券",
    "Affiliate Registration": "加盟商注册",
    "Register now with easy steps!": "立即通过简单的步骤进行注册！",
    "Note: Please make sure to fill in the form with your actual information or else your account may become banned or suspended.": "注意：请确保使用您的真实信息填写表格，否则您的帐户可能会被禁止或暂停。",
    "Basic Details": "基本资料",
    "Register": "登记",
    "Requests": "请求",
    "You can withdraw your commission not more than :x": "您最多可以提取佣金：x",
    "Submit": "提交",
    "Please Configure payout first": "请先配置付款",
    "Category": "类别",
    "Category.": "类别。",
    "Show": "节目",
    "Blog": "博客",
    "Title": "标题",
    "Author": "作者",
    "Invalid Request": "非法请求",
    "Failed to save blog category, please try again.": "无法保存博客类别，请重试。",
    "This category can not be deleted!": "此分类不能删除！",
    "Category has been successfully deleted.": "类别已成功删除。",
    "Category does not found.": "找不到类别。",
    "Failed to save blog, please try again.": "未能保存博客，请重试。",
    "The blog is not found.": "未找到该博客。",
    "The :x has been successfully updated.": ":x 已成功更新。",
    "Blog has been successfully deleted.": "博客已成功删除。",
    "Creating": "创造",
    "Blogs": "博客",
    ":x Information": ":x 信息",
    "Featured Image": "特色图片",
    "Upload image": "上传图片",
    "All Category": "所有类别",
    "All Author": "所有作者",
    "Blog Category": "博客类别",
    "Category Name": "分类名称",
    "Batch Payment": "批量付款",
    "Reference": "参考",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Transaction Id": "交易编号",
    "Amount Received": "收到的金额",
    "Due": "到期的",
    "Order will payable at a single time": "订单将一次性付款",
    "Apply": "申请",
    "Bulk Pay Count": "批量付款计数",
    "It will be measured how many order will payable at a time.": "它将测量一次需要支付多少个订单。",
    "Disable bulk order payment method": "禁用批量订单付款方式",
    "Access user role for bulk order payment": "访问批量订单付款的用户角色",
    "Invalid order!": "订单无效！",
    "Invalid paid amount!": "付款金额无效！",
    "Bulk Payment added in successfully.": "批量付款添加成功。",
    "Page": "页",
    "View page": "查看页面",
    "Page.": "页。",
    "Type": "类型",
    "The :x has been saved successfully.": ":x 已成功保存。",
    "Auth Layout": "身份验证布局",
    "Page not found.": "网页未找到。",
    "Cannot delete default page.": "无法删除默认页面。",
    "Please Upload valid file.": "请上传有效文件。",
    "Slider": "滑块",
    "Slide": "滑动",
    "Successfully Saved": "成功保存",
    "Please provide write permissions to the directory: :x": "请提供目录的写入权限：:x",
    "Unable to create the file: :x": "无法创建文件：:x",
    "File created successfully: :x": "文件创建成功：:x",
    "Please provide write permissions to the file: :x": "请提供文件写入权限：:x",
    "Unable to update the file: :x": "无法更新文件：:x",
    "File updated successfully: :x": "文件更新成功：:x",
    "The layout name already exists.": "布局名称已存在。",
    "Layout": "布局",
    "No change found.": "未发现任何变化。",
    "Default layout can not be deleted": "默认布局无法删除",
    "Invalid component": "无效组件",
    "Home Page": "主页",
    "The :x successfully saved.": ":x 已成功保存。",
    "page does not found.": "找不到页面。",
    "Page has been successfully deleted.": "页面已成功删除。",
    "fadeIn": "淡入",
    "fadeInDown": "淡入淡出",
    "fadeInLeft": "淡入左",
    "fadeInRight": "右淡入",
    "fadeInUp": "淡入淡出",
    "flip": "翻动",
    "flipInX": "翻转输入X",
    "flipInY": "翻转Y",
    "slideInUp": "滑入向上",
    "slideInDown": "滑入向下",
    "slideInLeft": "向左滑动",
    "slideInRight": "向右滑入",
    "rollIn": "滚入",
    "Slide does not found.": "未找到幻灯片。",
    "Slide has been successfully deleted.": "已成功删除幻灯片。",
    "Slider does not found.": "未找到滑块。",
    "Slider has been successfully deleted.": "滑块已成功删除。",
    "Something went wrong.": "出问题了。",
    "Background": "背景",
    "Operation failed.": "手术失败。",
    "Section updated.": "部分已更新。",
    "Section Updated": "部分已更新",
    "Section deleted": "部分已删除",
    "Couldn't delete the section": "无法删除该部分",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Call To Action": "呼吁采取行动",
    "Icon Box": "图标框",
    "Action completed.": "动作完成。",
    "Request failed. Check network tab for details.": "请求失败。检查网络选项卡以获取详细信息。",
    "Section added. Please fill up the section information and save.": "添加的部分。请填写栏目信息并保存。",
    "Upper Subtitle": "上字幕",
    "Lower Subtitle": "下字幕",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Button Link": "按钮链接",
    "Icon": "图标",
    "Subtitle": "字幕",
    "ASC": "升序控制",
    "DESC": "描述符",
    "Search by name": "按名称搜索",
    "Column": "柱子",
    "Operation": "手术",
    "Query": "询问",
    "Where": "在哪里",
    "Or Where": "或者在哪里",
    "Order By": "订购方式",
    "Add Slide": "添加幻灯片",
    "Edit Slide": "编辑幻灯片",
    "Settings have changed, you should save them!": "设置已更改，您应该保存它们！",
    "Saving": "保存",
    "Authentication Layout": "身份验证布局",
    "Preview": "预习",
    "Homepage Builder": "主页生成器",
    "Homepages": "主页",
    "Language": "语",
    "Add Section": "添加部分",
    "Delete Section": "删除部分",
    "Are you sure to delete this section?": "您确定要删除此部分吗？",
    "Section": "部分",
    "Create :x": "创建：x",
    "Pages": "页数",
    "SEO Fields": "搜索引擎优化领域",
    "Status must be active to make it default.": "状态必须处于活动状态才能使其默认。",
    "Meta Title": "元标题",
    "Meta Description": "元描述",
    "Meta Image": "元图像",
    "Blog Type": "博客类型",
    "No. of blogs to show": "要显示的博客数",
    "Total blogs to display should be between 1 to 30. Default is 10": "要显示的博客总数应介于 1 到 30 之间。默认值为 10",
    "Brands Type": "品牌类型",
    "Brands": "品牌",
    "No. of brands to show": "显示的品牌数量",
    "Total brands to display should be between 3 to 20. Default is 9": "要显示的品牌总数应在 3 到 20 之间。默认值为 9",
    "Category Type": "类别类型",
    "Categories": "类别",
    "Options": "选项",
    "Category Grid (Row X Col)": "类别网格（行 X 列）",
    "Rows": "行数",
    "Columns": "列",
    "Example": "例子",
    "Total categories will be rows x columns": "总类别将是行 x 列",
    "Content": "内容",
    "Main Title": "主题",
    "CTA Options": "CTA 选项",
    "Insert your custom code here:": "在此处插入您的自定义代码：",
    "Iconbox Grids": "图标框网格",
    "Sidebox": "边箱",
    "Display Sidebox": "显示边箱",
    "Sidetext": "旁白",
    "Newsletter section won't be visible if the Newsletter Module is deactivated": "如果停用通讯模块，通讯部分将不可见",
    "Message": "信息",
    "See More": "看更多",
    "More Link": "更多链接",
    "Sidebar": "边栏",
    "No Sidebar": "没有侧边栏",
    "Flash Sale Product": "闪购产品",
    "Position": "位置",
    "Left": "剩下",
    "Right": "正确的",
    "Showcase Data": "展示数据",
    "Product Type": "产品类别",
    "Product Grid (Row X Col)": "产品网格（行 X 列）",
    "Total products will be rows x columns": "总产品将是行 x 列",
    "Product Grid (Row x Col)": "产品网格（行 x 列）",
    "Select block": "选择块",
    "New section": "新栏目",
    "Type of the section you want to add.": "您要添加的部分的类型。",
    "Section Type": "截面类型",
    "Select block type": "选择块类型",
    "Design of the section.": "截面的设计。",
    "Section BLock": "区块",
    "Select": "选择",
    "Loading": "加载中",
    "Select Slider": "选择滑块",
    "Appearance": "外貌",
    "Full Width": "全屏宽度",
    "Margin Top": "保证金顶部",
    "Margin Bottom": "保证金底部",
    "Height (px)": "高度（像素）",
    "Round Corner": "圆角",
    "Full Card Link": "全卡链接",
    "Card Height": "卡片高度",
    "Flash Sale Settings": "闪购设置",
    "Badge Text": "徽章文字",
    "Product Filter": "产品筛选",
    "Please select an image.": "请选择图片。",
    "Homepage": "主页",
    "Page Builder": "页面生成器",
    "Add Homepage": "添加主页",
    "Upload Homepage": "上传主页",
    "Upload your homepage zip file.": "上传您的主页 zip 文件。",
    "Quick edit": "快速编辑",
    "Meta Informations": "元信息",
    "Edit with pagebuilder": "使用页面构建器编辑",
    "Edit it pagebuilder": "编辑它",
    "Builder": "建设者",
    "Edit page": "编辑页面",
    "Delete page": "删除页面",
    "Export Homepage": "出口首页",
    "Export": "出口",
    "No pages available.": "没有可用的页面。",
    "Update page": "更新页面",
    "Add Page": "添加页面",
    "Button Title": "按钮标题",
    "Button Alignment": "按钮对齐",
    "Center": "中心",
    "Button Text Color": "按钮文字颜色",
    "Button Background Color": "按钮背景颜色",
    "Animation": "动画",
    "Delay": "延迟",
    "Sec": "秒",
    "Open In New Window": "在新窗口中打开",
    "Next": "下一个",
    "Previous": "以前的",
    "Text Size": "字体大小",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Alignment": "结盟",
    "Direction": "方向",
    "Reviews": "点评",
    "Review": "审查",
    "Shop Now": "现在去购物",
    "Stock Out": "脱销",
    "New Arrival": "新品到货",
    "Featured": "精选",
    "Top Rated": "最高评价",
    "off": "离开",
    "Quick View": "快速浏览",
    "This section is only for developer. Please left this section if you do not have proper knowledge.": "本节仅供开发人员使用。如果您没有适当的知识，请离开此部分。",
    "CSS": "CSS",
    "JS": "JS",
    "Footer Logo": "页脚标志",
    "Short Details": "简短细节",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Download App Title": "下载应用标题",
    "Google Play": "谷歌播放",
    "Google Play Link": "谷歌播放链接",
    "App Store": "应用商店",
    "App Store Link": "应用商店链接",
    "Show Copyright": "显示版权",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Top Border Color": "顶部边框颜色",
    "Label": "标签",
    "Address": "地址",
    "Phone": "电话",
    "Social Title": "社会头衔",
    "Header Text Color": "标题文本颜色",
    "Header Background Color": "页眉背景颜色",
    "Show Category": "显示类别",
    "Category Expand": "分类 展开",
    "Category Text Color": "类别文字颜色",
    "Category Background Color": "类别背景颜色",
    "Bottom Border Color": "底部边框颜色",
    "Show Page Menu": "显示页面菜单",
    "Show Download App": "显示下载应用程序",
    "Show Google Play": "显示 Google Play",
    "Upload Google Play Logo": "上传 Google Play 徽标",
    "Upload Google Play image": "上传 Google Play 图片",
    "Show App Store": "显示应用商店",
    "Upload App Store Logo": "上传 App Store 徽标",
    "Upload App Store Image": "上传 App Store 图片",
    "Show Logo": "显示徽标",
    "Upload Logo": "上传徽标",
    "Upload Sidebar & Customer Panel Logo": "上传侧边栏和客户面板徽标",
    "Show Searchbar": "显示搜索栏",
    "Show Account Icon": "显示帐户图标",
    "Show wishlist": "显示心愿单",
    "Show Cart": "显示购物车",
    "Show Track Order": "显示跟踪订单",
    "Show Top Header": "显示顶部标题",
    "Show Phone No": "显示电话号码",
    "Phone No": "电话号码",
    "Show Email": "显示电子邮件",
    "Show be a seller": "显示是一个卖家",
    "Show Compare": "显示比较",
    "Show Currency": "显示货币",
    "Show Language": "显示语言",
    "Terms & Condition": "附带条约",
    "Default Slider": "默认滑块",
    "Font Family": "字体系列",
    "Primary Color": "原色",
    "Delete Layout": "删除布局",
    "Setting": "环境",
    "Add New Layout": "添加新布局",
    "Show Add to Cart": "显示 添加到购物车",
    "Show Wishlist": "显示心愿单",
    "Show Quick View": "显示快速查看",
    "Show Review": "展会回顾",
    "Show Price": "显示价格",
    "Show Badge": "显示徽章",
    "Height": "高度",
    "Px": "点数",
    "Facebook": "Facebook",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "Instagram": "Instagram的",
    "Pinterest": "平特雷斯特",
    "Linkedin": "领英",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Once performed, this action cannot be undone.": "一旦执行，此操作将无法撤消。",
    "kb": "知识库",
    "Image and Button": "图像和按钮",
    "Sub Title": "副标题",
    "Add slide": "添加幻灯片",
    "Delete slide": "删除幻灯片",
    "Sliders": "滑块",
    "Edit slider": "编辑滑块",
    "Delete slider": "删除滑块",
    "No slide added yet.": "尚未添加幻灯片。",
    "No slider available.": "没有可用的滑块。",
    "Read Blogs": "阅读博客",
    "Type your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Send": "发送",
    "Read Now": "现在读",
    "No products": "没有产品",
    "Social Share": "社交分享",
    "Header": "标头",
    "Top Header": "顶页眉",
    "Main Header": "主标题",
    "Bottom Header": "底部标题",
    "Footer": "页脚",
    "Main": "主要的",
    "Copyright": "版权",
    "Product Card": "产品名片",
    "Custom CSS & JS": "自定义 CSS 和 JS",
    "Page Configuration": "页面配置",
    ":x Layout": ":x 布局",
    "You are editing the \":x\"": "您正在编辑“:x”",
    "It change affects main and copyright": "它的变化影响主要和版权",
    "Themes": "主题",
    "General": "一般的",
    "Header One": "标题一",
    "Header Two": "标题二",
    "Footer One": "页脚一",
    "Footer Two": "页脚二",
    "One": "一",
    "Two": "二",
    "Three": "三",
    "Four": "四",
    "The :x does not exist.": ":x 不存在。",
    "The appearance does not exist.": "外观不存在。",
    "Please install ZipArchive.": "请安装 ZipArchive。",
    "The Homepage already exist.": "主页已经存在。",
    "The homepage successfully exported.": "主页已成功导出。",
    "Failed to create the zip file.": "无法创建 zip 文件。",
    "Trying to import invalid homepage.": "尝试导入无效的主页。",
    "The :x already exists.": ":x 已经存在。",
    "Images successfully copied.": "图像复制成功。",
    "Homepage successfully imported": "主页导入成功",
    "Latest Blogs": "最新博客",
    "Selected Blogs": "精选博客",
    "Instruction": "操作说明",
    "Cash On Delivery settings updated.": "货到付款设置已更新。",
    "Cash On Delivery": "货到付款",
    "Confirm": "确认",
    "Cash on delivery is not available for this order": "此订单不支持货到付款",
    "Purchase data not found.": "未找到购买数据。",
    "Activation": "激活",
    "Category Based": "基于类别",
    "The value not more than be :x": "该值不超过 :x",
    ":x of seller product price will be deducted from seller earnings.": "卖家产品价格的 :x 将从卖家收入中扣除。",
    "Code": "代码",
    "Discount": "折扣",
    "Start Date": "开始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "Guest": "来宾",
    "Discount Amount": "优惠金额",
    "Discount Type": "优惠类型",
    "No changes found.": "未发现任何变化。",
    "amount": "数量",
    "percentage": "百分比",
    "Minimum spend must be greater than Discount amount.": "最低消费必须大于折扣金额。",
    "Discount :x format is invalid.": "折扣 :x 格式无效。",
    "Maximum discount must be greater than 0": "最大折扣必须大于 0",
    "Coupon not found.": "找不到优惠券。",
    "Invalid coupon code.": "优惠券代码无效。",
    "This coupon is not valid.": "此优惠券无效。",
    "This coupon has been expired.": "此优惠券已过期。",
    "This coupon is not activated yet.": "此优惠券尚未激活。",
    "You will get :x discount to use the coupon.": "您将获得 :x 折扣以使用优惠券。",
    "You will get :x discount to use the coupon. Up to :y.": "您将获得 :x 折扣以使用优惠券。最多：y。",
    "You will get :x discount.": "您将获得 :x 折扣。",
    "Coupon not found": "找不到优惠券",
    "This coupon is already started.": "此优惠券已开始使用。",
    "Coupon Redeem": "优惠券兑换",
    "Coupon Redeem not found.": "找不到优惠券兑换。",
    "Coupon Service": "优惠券服务",
    "Create Coupon": "创建优惠券",
    "Coupon Create": "优惠券创建",
    "Usage Restriction": "使用限制",
    "Usage Limit": "使用限制",
    "The value must be :x than or equal to :y.": "该值必须是 :x 大于或等于 :y。",
    "less": "较少的",
    "Maximum Discount": "最大折扣",
    "Allow free shipping": "允许免费送货",
    "Check this box if the coupon grants free shipping. A free shipping method must be enabled in your shipping zone and be set to require 'a valid free shipping coupon": "如果优惠券提供免费送货，请勾选此框。必须在您的送货区域启用免费送货方式，并将其设置为需要“有效的免费送货优惠券”",
    "Expired": "已到期",
    "Vendor": "小贩",
    "Products": "产品",
    "Minimum Spend": "最低消费",
    "You must spend more than or equal this amount to get coupon discount.": "您必须花费超过或等于此金额才能获得优惠券折扣。",
    "How many times this coupon can be used.": "这张优惠券可以使用多少次。",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Coupon Update": "优惠券更新",
    "Check this box if the coupon grants free shipping. A free shipping method must be enabled in your shipping zone and be set to require a valid free shipping coupon": "如果优惠券允许免费送货，请选中此框。必须在您的送货区启用免费送货方式，并设置为需要有效的免费送货优惠券",
    "Shop": "店铺",
    "Coupons": "优惠券",
    ":x List": ":x 列表",
    "Print Date": "列印日期",
    "Coupon Redeems": "优惠券兑换",
    "Check this box if the coupon grants free shipping.": "如果优惠券允许免费送货，请选中此框。",
    "A free shipping method must be enabled in your shipping zone and require a valid free shipping coupon": "必须在您的送货区域启用免费送货方式并需要有效的免费送货优惠券",
    " see the Free Shipping Requires setting.": " 请参阅免费送货要求设置。",
    "see the Free Shipping Requires setting.": "请参阅“需要免费送货”设置。",
    "Dummy data successfully imported.": "虚拟数据已成功导入。",
    "Import Dummy Data": "导入虚拟数据",
    "Seed your database with ease using our dummy data import feature – streamline testing and development effortlessly.": "使用我们的虚拟数据导入功能轻松地为您的数据库提供种子——轻松简化测试和开发。",
    "Proceed to Import": "继续导入",
    "Dummy Import": "虚拟导入",
    "Import Demo Data": "导入演示数据",
    "To confirm, type \"import": "为了确认，请输入“import",
    "Type \"import\"": "输入“导入”",
    "You will lose all the data you have inserted, and new dummy data will be set after the import.": "您将丢失所有插入的数据，并且导入后将设置新的虚拟数据。",
    "Before performing the action, it is strongly recommended to create a full backup of your current installation (files and database)": "在执行此操作之前，强烈建议对当前安装（文件和数据库）进行完整备份",
    "See backup documentation": "查看备份文档",
    "After import, you need to use the following credentials to login": "导入后，您需要使用以下凭证登录",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Import Now": "立即导入",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "Form": "形式",
    "View submissions for :x": "查看 :x 的提交",
    "Copy form URL to clipboard": "将表单 URL 复制到剪贴板",
    "Preview form :x": "预览表格：x",
    "Allow Edit": "允许编辑",
    "Submissions": "意见书",
    "Submission": "提交",
    "Updated On": "更新时间",
    "Created On": "创建于",
    "Public": "民众",
    "Survey": "民意调查",
    "Contact Form": "联系表",
    "Others": "其他",
    "Form successfully created!": "表格创建成功！",
    "Failed to create the form.": "无法创建表单。",
    "Form successfully updated!": "表格更新成功！",
    "Failed to update the form.": "无法更新表单。",
    ":x deleted": ":x 已删除",
    "Submission not found.": "未找到提交。",
    "Submission deleted.": "提交已删除。",
    "Failed to delete submission.": "无法删除提交。",
    "Submission updated.": "提交已更新。",
    "My Submissions": "我的意见",
    "View Submission": "查看提交",
    "Edit My Submission for :x": "编辑我对 :x 的提交",
    "Submission deleted!": "提交已删除！",
    "Form successfully submitted.": "表单已成功提交。",
    "Form Submitted!": "表格已提交！",
    "Submission successfully deleted.": "已成功删除提交。",
    "Form is not editable.": "表格不可编辑。",
    "Form :x requires you to login before you can access it.": "Form :x 要求您先登录，然后才能访问它。",
    "Error": "错误",
    "Success": "成功",
    "Add Option": "添加选项",
    "All fields were removed.": "所有字段都已删除。",
    "Allow users to upload multiple files": "允许用户上传多个文件",
    "Finish it for me": "给我完成",
    "Button": "按钮",
    "This field cannot be empty": "该字段不能为空",
    "Checkboxes": "复选框",
    "Checkbox": "复选框",
    "Class": "班级",
    "Are you sure you want to clear all fields?": "您确定要清除所有字段吗？",
    "Remove everything": "删除所有内容",
    "Copy To Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Copy": "复制",
    "Pick a date": "选择一个日期",
    "Help Text": "帮助文本",
    "Developer Mode": "开发者模式",
    "Edit Names": "编辑名称",
    "Form Elements": "表单元素",
    "Edit XML": "编辑 XML",
    "Let users to enter an unlisted option": "让用户输入一个未列出的选项",
    "This field cannot be edited.": "无法编辑此字段。",
    "Are you sure you want to remove this field?": "您确定要删除此字段吗？",
    "File Upload": "上传文件",
    "Form Updated": "表格已更新",
    "Drag a field from the right to this area": "从右边拖一个字段到这个区域",
    "Hidden Input": "隐藏输入",
    "Inline": "排队",
    "Display {type} inline": "内联显示 {type}",
    "Field Label cannot be empty": "字段标签不能为空",
    "Limit access to one or more of the following roles:": "限制对以下一种或多种角色的访问：",
    "Mandatory": "强制的",
    "Max Length": "最长长度",
    "This field requires a minimum of 2 options": "此字段至少需要 2 个选项",
    "Multiple Files": "多个文件",
    "There are no fields to clear": "没有要清除的字段",
    "Number": "数字",
    "Off": "离开",
    "On": "上",
    "Option": "选项",
    "optional": "可选的",
    "Value": "价值",
    "Option value required": "需要选项值",
    "Other": "其他",
    "Paragraph": "段落",
    "Placeholder": "占位符",
    "Enter you email": "输入您的电子邮件",
    "space separated classes": "空间分隔的类",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Radio Group": "广播组",
    "Radio": "收音机",
    "Remove Element": "删除元素",
    "Remove Option": "删除选项",
    "Required": "必需的",
    "Rich Text Editor": "富文本编辑器",
    "Access": "使用权",
    "Select Color": "选择颜色",
    "Allow Multiple Selections": "允许多项选择",
    "Size": "尺寸",
    "Extra Small": "特小号",
    "Small": "小的",
    "Large": "大的",
    "Style": "风格",
    "Danger": "危险",
    "Info": "信息",
    "Primary": "基本的",
    "Text Field": "文本域",
    "Text Area": "文本区",
    "Toggle": "切换",
    "Are you sure you want to clear all fields from the form?": "您确定要清除表单中的所有字段吗？",
    "The form builder cannot be empty": "表单生成器不能为空",
    "Form Saved!": "表格已保存！",
    "File": "文件",
    "An error occurred while processing your request": "处理您的请求时发生错误",
    "Create Form": "创建表格",
    "Create New Form": "创建新表格",
    "Back To My Form": "回到我的表格",
    "Form Name": "表单名称",
    "Enter Form Name": "输入表格名称",
    "Form Visibility": "表单可见性",
    "Select Form Visibility": "选择表单可见性",
    "Allow Submission Edit": "允许提交编辑",
    "NO (submissions are final)": "否（提交是最终的）",
    "YES (allow users to edit their submissions)": "是（允许用户编辑他们的提交）",
    "Form Type": "表单类型",
    "Select Form Types": "选择表格类型",
    "Click on or drag and drop components onto the main panel to build your form content.": "单击或将组件拖放到主面板上以构建您的表单内容。",
    "Clear": "清除",
    "Edit Form": "编辑表格",
    "Back To My Forms": "回到我的表格",
    "Copy Form Link": "复制表格链接",
    "Click on or Drag and drop components onto the main panel to build your form content.": "单击或将组件拖放到主面板上以构建您的表单内容。",
    "Forms": "形式",
    "All Visibility": "所有能见度",
    "Private": "私人的",
    "All Types": "所有类型",
    "Form Preview for :x": ":x 的表单预览",
    "New Form": "新表格",
    "Details": "细节",
    "Copied": "已复制",
    "Copy Form URL": "复制表单网址",
    "Public URL": "公共网址",
    "Allows Edit": "允许编辑",
    "Owner": "所有者",
    "Current Submissions": "当前提交",
    "Edit KYC Form": "编辑 KYC 表格",
    "Edit KYC Submitted Data": "编辑 KYC 提交的数据",
    "Link Copied": "链接已复制",
    "KYC Submissions": "KYC提交",
    "KYC Form": "KYC表格",
    "Submit your entry for :x ?": "为 :x 提交您的条目？",
    "Edit KYC Submission": "编辑 KYC 提交",
    "Edit KYC Data": "编辑 KYC 数据",
    "Delete Form": "删除表格",
    "Submit update to your entry for :x ?": "提交 :x 条目的更新？",
    "Submitted By": "由...所提交",
    "Submitted On": "提交于",
    "Edit My KYC Data": "编辑我的 KYC 数据",
    "View KYC Submission": "查看 KYC 提交",
    "KYC Submission": "KYC提交",
    "Submission Details": "提交详情",
    "Edit Submission": "编辑提交",
    "My Forms": "我的表格",
    "Submit Form": "提交表格",
    "Back To My Submissions": "回到我的提交",
    "Edit this submission": "编辑此提交",
    "Submit your entry for :x": "为 :x 提交您的条目",
    "Your entry for ": "您的参赛作品",
    "Return Home": "回家",
    "Form Submissions": "表格提交",
    "All Forms": "所有表格",
    "Back To Submissions": "返回提交",
    "Delete submission": "删除提交",
    "Delete this submission?": "删除此提交？",
    "There was an error when processing your request.": "处理您的请求时出错。",
    ":name payment gateway module not found.": ":name 支付网关模块未找到。",
    "Payment method not found.": "未找到付款方式。",
    "Payment method not available.": "付款方式不可用。",
    "Payment confirmed": "付款确认成功",
    "Amount paid": "支付的金额",
    "GATEAWAY": "网关",
    "Payment has been confirmed. You can close this screen in 3 seconds.": "付款已确认。您可以在 3 秒内关闭此屏幕。",
    "Something Went Wrong.": "出了些问题。",
    "Invalid payment request authentication failed. Please retry payment from the start.": "无效的支付请求验证失败。请重新尝试付款。",
    "Payment processing failed.": "付款处理失败。",
    "Something went wrong when processing the payment. Please retry later.": "处理付款时出了点问题。请稍后重试。",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Gateway": "网关",
    "Amount to be paid": "该付的钱",
    "currency": "货币",
    "Choose Payments from below": "从下面选择付款",
    "Payment cancelled.": "付款已取消。",
    "Payment": "支付",
    "Back": "后退",
    "Logo": "标识",
    "Already paid for the order.": "已经支付了订单。",
    "No gateway found.": "找不到网关。",
    "City not found.": "未找到城市。",
    "Country not found.": "未找到国家。",
    "State not found.": "未找到状态。",
    "GeoLocale Data Imported Successfully.": "GeoLocale 数据已成功导入。",
    "The :attribute must be either 0 or 1": ":attribute 必须是 0 或 1",
    "City has been successfully saved.": "城市已成功保存。",
    "City": "城市",
    "Country has been successfully saved.": "已成功保存国家。",
    "State has been successfully saved.": "状态已成功保存。",
    "State": "状态",
    "Delete Country": "删除国家",
    "Start typing to search": "开始输入以搜索",
    "The country has no state. Select different one.": "国家没有状态。选择不同的。",
    "Delete State": "删除状态",
    "No city found.": "未找到城市。",
    "Delete City": "删除城市",
    "Import Geo Locale Data": "导入地理区域数据",
    "Seed your database with ease using our geo locale data import feature – streamline testing and development effortlessly.": "使用我们的地理位置数据导入功能轻松地为您的数据库提供种子 - 轻松简化测试和开发。",
    "Geo Locale Import": "地理区域导入",
    "You will lose all the geo locale data you have inserted, and new geo locale data will be set after the import.": "您将丢失所有已插入的地理区域数据，并且导入后将设置新的地理区域数据。",
    "Full Name": "全名",
    "Timezone": "时区",
    ":x should be at least :y characters.": ":x 应该至少是 :y 个字符。",
    "Capital": "首都",
    "Only alphabet, [- ": "只有字母，[-",
    "3 character code": "3字符代码",
    "Numeric code": "数字代码",
    ":x should be at most :y digits.": ":x 最多应为 :y 位。",
    "Emoji": "表情符号",
    "Currency Code": "货币代码",
    ":x must be :y characters.": ":x 必须是 :y 字符。",
    "Currency Name": "货币名称",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "Top Level Domain": "顶级域名",
    "Calling code": "调用代码",
    ":x should be at most :y characters.": ":x 最多应该是 :y 个字符。",
    "GeoLocale": "地理区域",
    "Countries": "国家",
    "Add Country": "添加国家",
    "Search for names": "搜索名称",
    "States": "状态",
    "Add State": "添加状态",
    "Select a country": "选择一个国家",
    "Cities": "城市",
    "Add City": "添加城市",
    "Select a country or state": "选择一个国家或州",
    "To import global geographical location data": "导入全球地理位置数据",
    "click here": "点击这里",
    "Adjust": "调整",
    "Unavailable": "不可用",
    "Committed": "坚定的",
    "Available": "可用的",
    "On Hand": "库存",
    "Incoming": "传入",
    "Location": "地点",
    "Location Name": "地点名称",
    "Receive Inventory": "接收库存",
    "Supplier": "供应商",
    "Arrival Date": "抵达日期",
    "Total Amount": "总金额",
    "Company Name": "公司名",
    "Stock out": "缺货",
    "Stock in": "库存",
    "Purchase": "购买",
    "Currency": "货币",
    "Transfer": "转移",
    "Transaction Type": "交易类型",
    "Price": "价格",
    "Log Type": "日志类型",
    "Origin": "起源",
    "Destination": "目的地",
    "Default location can not be inactive!": "默认位置不能处于非活动状态！",
    "Purchase Detail": "购买详情",
    "Transfer Details": "转账详情",
    "Stock update successfully.": "库存更新成功。",
    "Please select a vendor first!": "请先选择供应商！",
    "All of locations stock will be initialize.": "所有地点的库存都将被初始化。",
    "Location not found! Please create location for this vendor.": "未找到位置！请为该供应商创建位置。",
    "Correction": "更正",
    "Count": "数数",
    "Received": "已收到",
    "Return restock": "退货补货",
    "Damaged": "损坏的",
    "Theft or loss": "盗窃或丢失",
    "Promotion or donation": "促销或捐赠",
    "Quality Control": "质量控制",
    "Safety stock": "安全库存",
    "Available stock": "有存货",
    "Reason": "原因",
    "Unavailable stock": "缺货",
    "Reason from": "原因来自",
    "Please filter by selecting a location first!": "请先选择位置进行过滤！",
    "Select City": "选择城市",
    "Select State": "选择州",
    ":x is not available.": ":x 不可用。",
    "Select Country": "选择国家",
    "Please select & save vendor before save variations.": "请在保存变体之前选择并保存供应商。",
    "Vendor stock will show here for each location.": "每个位置的供应商库存将显示在这里。",
    "Adjust By": "调整方式",
    "New": "新的",
    "Please add product!": "请添加产品！",
    "Custom Duty": "关税",
    "Foreign Transaction Fee": "外汇交易费",
    "Freight Fee": "运费",
    "Insurance": "保险",
    "Rush Fee": "加急费",
    "Surcharge": "附加费",
    "Please select vendor!": "请选择供应商！",
    "Please select location!": "请选择位置！",
    "Search for supplier by name.": "按名称搜索供应商。",
    "No data found": "未找到数据",
    "Add New Supplier": "添加新供应商",
    "Search for location by name.": "按名称搜索位置。",
    "Add New Location": "添加新位置",
    "Search for vendor by name.": "按名称搜索供应商。",
    "Please add product first!": "请先添加产品！",
    "Sum of receive & reject value not more than": "接收值与拒绝值之和不超过",
    "Please select origin!": "请选择产地！",
    "Create Location": "创建位置",
    "Zip": "拉链",
    "Create Supplier": "创建供应商",
    "Adjust by": "调整方式",
    "Manage cost summary": "管理成本摘要",
    "Adjustment": "调整",
    "Shipping": "船运",
    "Add Adjustment": "添加调整",
    "Expand": "扩张",
    "Save Stock": "保存库存",
    "Locations": "地点",
    "All Vendor": "所有供应商",
    "New Purchase": "新购买",
    "Payment Type": "支付方式",
    "Payment On receipt": "收到货付款",
    "Payment In Advance": "预付款",
    "Net 7": "网 7",
    "Net 15": "净 15",
    "Net 30": "净 30",
    "Net 45": "净 45",
    "Net 60": "净额 60",
    "Supplier Currency": "供应商货币",
    "Shipping Carrier": "承运商",
    "4PX": "4PX",
    "99 Minutos": "99 分钟",
    "Aeronet": "航空网",
    "Ags": "银",
    "Amazon Logistic UK": "亚马逊物流英国",
    "Amazon Logistic US": "亚马逊物流美国",
    "DHL Ecommerce": "DHL 电子商务",
    "DHL Express": "DHL快递",
    "DHL Ecommerce Asia": "DHL电子商务亚洲",
    "DHL Global Mail Asia": "DHL全球邮件亚洲",
    "DHL Sweden": "DHL 瑞典",
    "China Post": "中国邮政",
    "Deliver It": "交付",
    "First Line": "第一行",
    "Tracking number": "追踪号码",
    "Add Products": "添加产品",
    "Search for product by name": "按名称搜索产品",
    "Supplier SKU": "供应商库存单位",
    "Cost": "成本",
    "Tax": "税",
    "Additional Details": "更多详细信息",
    "Estimate Arrival Date": "预计抵达日期",
    "Note to Supplier": "供应商须知",
    "Cost Summary": "成本摘要",
    "Taxes (Included)": "税金（含）",
    "SubTotal": "小计",
    "Cost Adjustment": "成本调整",
    "Purchases": "采购",
    "Receive": "收到",
    "Reject": "拒绝",
    "Availability": "可用性",
    "of": "的",
    "Product Setting": "产品设置",
    "Inventory Setting": "库存设置",
    "Inventory": "存货",
    "Order fulfill": "订单履行",
    "From highest location to priority order": "从最高位置到优先顺序",
    "Default/Primary location": "默认/主要位置",
    "While order/refund stock will reduce/add based on settings": "而订单/退款库存会根据设置减少/增加",
    "Adjust stock": "调整库存",
    "Adjust Type": "调整类型",
    "Move to unavailable": "移至不可用",
    "Move unavailable to available": "将不可用移至可用",
    "Stock": "库存",
    "Stocks": "股票",
    "All Location": "所有地点",
    "Transaction": "交易",
    "Suppliers": "供应商",
    "Company name": "公司名称",
    "SKU": "存货单位",
    "Shipment Details": "发货详情",
    "All Supplier": "所有供应商",
    "All Locations": "所有地点",
    "No Item Found": "找不到项目",
    "Product Found": "找到产品",
    "Sum of receive reject value not more that order quantity!": "收到拒收金额总和不大于订单数量！",
    "Quantity mismatch with order quantity!": "数量与订单数量不符！",
    "The file you are looking for is not found.": "找不到您要查找的文件。",
    "This file does not exist.": "该文件不存在。",
    "success": "成功",
    "error": "错误",
    "Extension": "扩大",
    "No Extension Available": "没有可用的扩展",
    "Attachment": "附件",
    "Attachment deleted": "附件已删除",
    "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
    "Domain not secure! You have to copy it manually:": "域不安全！您必须手动复制它：",
    "Successfully deleted.": "成功删除。",
    "Media-Manager": "媒体管理器",
    "Allowed File Extensions:": "允许的文件扩展名：",
    "File List": "档案清单",
    "KB": "知识库",
    "Select File": "选择文件",
    "Upload New": "上传新的",
    "Sort by newest": "按最新排序",
    "Sort by oldest": "按最旧排序",
    "Sort by largest": "按最大排序",
    "Sort by smallest": "按最小排序",
    "Search your files": "搜索您的文件",
    "Files selected": "选择的文件",
    "Clear all": "全部清除",
    "Add": "添加",
    "Module MediaManager": "模块媒体管理器",
    "Media Manager": "媒体经理",
    "All files": "所有文件",
    "Add Files": "添加文件",
    "Details Info": "详细信息",
    "Download": "下载",
    "Copy Link": "复制链接",
    "File Info": "文件信息",
    "File Name": "文件名",
    "File Type": "文件类型",
    "File Size": "文件大小",
    "Uploaded By": "上传者",
    "Uploaded At": "上传于",
    "Media not found": "未找到媒体",
    "Deleted Successfully": "删除成功",
    "Something went wrong": "出问题了",
    "You delete this item": "你删除这个项目",
    "Please provide the label name to add menu item": "请提供标签名称以添加菜单项",
    "The menu has been successfully added.": "菜单已成功添加。",
    "Please select a menu to add": "请选择要添加的菜单",
    "The menu has been successfully updated.": "菜单已成功更新。",
    "The menu has been successfully deleted.": "已成功删除菜单。",
    "You can not delete this menu": "您不能删除此菜单",
    "Enter name first": "先输入姓名",
    "Menus": "菜单",
    "Preference": "偏爱",
    "Apply to Edit Menu": "应用于编辑菜单",
    "Custom Links": "自定义链接",
    "URL": "网址",
    "Label Text": "标签文本",
    "Add to Menu": "添加到菜单",
    "Add menu item": "添加菜单项",
    "Menu Structure": "菜单结构",
    "Menu Creation": "菜单制作",
    "Place each item in the order you prefer. Click on the arrow to the right of the item to display more configuration options": "按照您喜欢的顺序放置每个项目。单击项目右侧的箭头以显示更多配置选项",
    "Please enter the name and select Create menu button": "请输入名称并选择创建菜单按钮",
    "Create menu": "创建菜单",
    "Delete All Menu": "删除所有菜单",
    "Save Menu": "保存菜单",
    "Subelement": "子元素",
    "Class CSS (optional)": "类 CSS（可选）",
    "Icon (optional)": "图标（可选）",
    "Permission (optional)": "许可（可选）",
    "Small heading": "小标题",
    "only .jpg,.png allowed and max size is 3MB": "仅允许 .jpg、.png，最大尺寸为 3MB",
    "Small Heading": "小标题",
    "Textbox field": "文本框字段",
    "This is the label description you can use here": "这是您可以在此处使用的标签描述",
    "This is the field description you can use here": "这是您可以在此处使用的字段描述",
    "Textbox placeholder": "文本框占位符",
    "Hint content about this field!": "提示该字段内容！",
    "Number field": "数字字段",
    "Default number placeholder": "默认数字占位符",
    "This is the label desc you can use here": "这是您可以在此处使用的标签描述",
    "*****": "*****",
    "Textarea field": "文本区域字段",
    "Text editor": "文本编辑器",
    "This is the editor description text you can use here": "这是您可以在此处使用的编辑器描述文本",
    "Radio button field": "单选按钮字段",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Single switch field": "单开关字段",
    "Single switch title": "单开关标题",
    "Multiple switch field": "多个 switch 字段",
    "Switch opt 1": "开关选项 1",
    "Switch opt 2": "切换选项 2",
    "Switch opt 3": "切换选项 3",
    "Switch opt 4": "切换选项 4",
    "Switch opt 5": "切换选项 5",
    "Switch opt 6": "切换选项 6",
    "Single checkbox field": "单个复选框字段",
    "Checkbox single": "复选框单选",
    "Multiple checkbox field": "多个复选框字段",
    "Option 1": "选项 1",
    "Option 2": "选项 2",
    "Option 3": "选项 3",
    "Option 4": "选项 4",
    "Option 5": "选项 5",
    "Option 6": "选项 6",
    "Single select field": "单选字段",
    "Select from the list": "从列表中选择",
    "Multi Select field": "多选字段",
    "Single file uploader field": "单个文件上传字段",
    "This is the file description you can use here": "这是您可以在此处使用的文件描述",
    "This is the file uploader description text you can use here": "这是您可以在此处使用的文件上传器描述文本",
    "Multi file uploader field": "多文件上传字段",
    "Color picker field": "颜色选择器字段",
    "Date picker field": "日期选择器字段",
    "Select date": "选择日期",
    "Date time field": "日期时间字段",
    "Select date time": "选择日期时间",
    "Date range picker field": "日期范围选择器字段",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Specific date picker field": "特定日期选择器字段",
    "Select specific dates": "选择具体日期",
    "Time picker field": "时间选择器字段",
    "Select time": "选择时间",
    "Single field repeator": "单场中继器",
    "This is the repeator description you can use here": "这是您可以在此处使用的中继器描述",
    "Textbox repeator": "文本框重复器",
    "Multiple fields repeator": "多字段重复器",
    "Repeater title": "中继器标题",
    "Textbox in repeator": "中继器中的文本框",
    "Textarea": "文本区",
    "File uploader": "文件上传器",
    "range selector field": "范围选择器字段",
    "Section separator style": "部分分隔符样式",
    "This is the info seprator description": "这是信息分隔符描述",
    "pagify::pagify.select_section_grid": "pagify::pagify.select_section_grid",
    "pagify::pagify.no_record": "pagify::pagify.no_record",
    "pagify::pagify.add_more": "pagify::pagify.add_more",
    "pagify::pagify.min_value": "pagify::pagify.min_value",
    "pagify::pagify.max_value": "pagify::pagify.max_value",
    "pagify::pagify.remove": "pagify::pagify.remove",
    "pagify::pagify.select_any_element": "pagify::pagify.select_any_element",
    "pagify::pagify.elements": "pagify::pagify.elements",
    "pagify::pagify.settings": "pagify::pagify.settings",
    "pagify::pagify.advanced": "pagify::pagify.advanced",
    "pagify::pagify.no_name": "pagify::pagify.no_name",
    "pagify::pagify.go_back": "pagify::pagify.go_back",
    "pagify::pagify.preview": "pagify::pagify.preview",
    "pagify::pagify.save": "pagify::pagify.save",
    "pagify::pagify.content_width": "pagify::pagify.content_width",
    "pagify::pagify.content_width_description": "pagify::pagify.content_width_description",
    "pagify::pagify.select": "pagify::pagify.select",
    "pagify::pagify.boxed": "pagify::pagify.boxed",
    "pagify::pagify.full_width": "pagify::pagify.full_width",
    "pagify::pagify.section_width_height": "pagify::pagify.section_width_height",
    "pagify::pagify.section_width_height_description": "pagify::pagify.section_width_height_description",
    "pagify::pagify.px": "pagify::pagify.px",
    "pagify::pagify.em": "pagify::pagify.em",
    "pagify::pagify.%": "分页::分页.%",
    "pagify::pagify.rem": "pagify::pagify.rem",
    "pagify::pagify.width": "pagify::pagify.width",
    "pagify::pagify.height": "pagify::pagify.height",
    "pagify::pagify.min_width": "pagify::pagify.min_width",
    "pagify::pagify.max_width": "pagify::pagify.max_width",
    "pagify::pagify.min_height": "pagify::pagify.min_height",
    "pagify::pagify.max_height": "pagify::pagify.max_height",
    "pagify::pagify.section_margins": "pagify::pagify.section_margins",
    "pagify::pagify.section_margins_description": "pagify::pagify.section_margins_description",
    "pagify::pagify.value": "pagify::pagify.value",
    "pagify::pagify.section_paddings": "pagify::pagify.section_paddings",
    "pagify::pagify.section_paddings_description": "pagify::pagify.section_paddings_description",
    "pagify::pagify.advanced_settings": "pagify::pagify.advanced_settings",
    "pagify::pagify.advanced_settings_description": "pagify::pagify.advanced_settings_description",
    "pagify::pagify.z-index": "pagify::pagify.z-index",
    "pagify::pagify.z-index_description": "pagify::pagify.z-index_description",
    "pagify::pagify.z-index_placeholder": "pagify::pagify.z-index_placeholder",
    "pagify::pagify.css_classes": "pagify::pagify.css_classes",
    "pagify::pagify.css_classes_description": "pagify::pagify.css_classes_description",
    "pagify::pagify.css_classes_placeholder": "pagify::pagify.css_classes_placeholder",
    "pagify::pagify.custom_attributes": "pagify::pagify.custom_attributes",
    "pagify::pagify.custom_attributes_description": "pagify::pagify.custom_attributes_description",
    "pagify::pagify.custom_attributes_placeholder": "pagify::pagify.custom_attributes_placeholder",
    "pagify::pagify.background_image": "pagify::pagify.background_image",
    "pagify::pagify.background_image_description": "pagify::pagify.background_image_description",
    "pagify::pagify.background_image_notice": "pagify::pagify.background_image_notice",
    "pagify::pagify.background_image_size": "pagify::pagify.background_image_size",
    "pagify::pagify.background_image_size_description": "pagify::pagify.背景图像大小描述",
    "pagify::pagify.default": "pagify::pagify.default",
    "pagify::pagify.auto": "pagify::pagify.auto",
    "pagify::pagify.cover": "pagify::pagify.cover",
    "pagify::pagify.contain": "pagify::pagify.contain",
    "pagify::pagify.background_image_position": "pagify::pagify.background_image_position",
    "pagify::pagify.background_image_position_description": "pagify::pagify.背景图像位置描述",
    "pagify::pagify.left_top": "pagify::pagify.left_top",
    "pagify::pagify.left_center": "pagify::pagify.left_center",
    "pagify::pagify.left_bottom": "pagify::pagify.left_bottom",
    "pagify::pagify.right_top": "pagify::pagify.right_top",
    "pagify::pagify.right_center": "pagify::pagify.right_center",
    "pagify::pagify.right_bottom": "pagify::pagify.right_bottom",
    "pagify::pagify.center_top": "pagify::pagify.center_top",
    "pagify::pagify.center_center": "pagify::pagify.center_center",
    "pagify::pagify.center_bottom": "pagify::pagify.center_bottom",
    "pagify::pagify.background_color": "pagify::pagify.background_color",
    "pagify::pagify.background_color_description": "pagify::pagify.background_color_description",
    "pagify::pagify.background_overlay_color": "pagify::pagify.background_overlay_color",
    "pagify::pagify.background_overlay_color_description": "pagify::pagify.background_overlay_color_description",
    "pagify::pagify.no_settings": "pagify::pagify.no_settings",
    "pagify::pagify.alert_error_message": "pagify::pagify.alert_error_message",
    "pagify::pagify.alert_error_title": "pagify::pagify.alert_error_title",
    "pagify::pagify.max_file_size": "pagify::pagify.max_file_size",
    "pagify::pagify.error_title": "pagify::pagify.error_title",
    "pagify::pagify.changes_not_saved": "pagify::pagify.changes_not_saved",
    "Congratulations": "恭喜",
    "Page settings updated successfully": "页面设置更新成功",
    "pagify::pagify.no_view": "pagify::pagify.no_view",
    "No files uploaded": "沒有上传文件",
    "Subscriber": "订户",
    "Confirmation Date": "确认日期",
    "Thanks, you have successfully subscribed.": "谢谢，您已成功订阅。",
    "Subscriber not found.": "找不到订户。",
    "Subscriber information": "订户信息",
    "The :attribute must be either Active or Inactive": ":attribute 必须是 Active 或 Inactive",
    "Edit Subscriber": "编辑订户",
    "Subscriber Information": "订户信息",
    "Subscribers": "订户",
    "Page Updated": "页面更新",
    "Import Template": "导入模板",
    "Paste here your HTML/CSS and click Import": "将您的 HTML/CSS 粘贴到此处并单击“导入”",
    "Are you sure to clear the canvas?": "您确定要清除画布吗？",
    "Save Template": "保存模板",
    "Preview in new tab": "在新标签页中预览",
    "PayPal Documentation": "贝宝文档",
    "Client Secret Key": "客户端密钥",
    "Client Id": "客户编号",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Paypal settings updated.": "贝宝设置已更新。",
    "Paypal payment request failed.": "贝宝付款请求失败。",
    "Payment cancelled from paypal.": "从 paypal 取消付款。",
    "Pay With Paypal": "使用贝宝支付",
    "Edit :?": "编辑 ：？",
    "popup": "弹出",
    "Delete :?": "删除 ：？",
    "Login required": "要求登录",
    "The :? has been successfully saved.": "这 ：？已成功保存。",
    "Popup": "弹出",
    "Popup does not found.": "未找到弹出窗口。",
    "The :? has been successfully deleted.": "这 ：？已成功删除。",
    "Create Popup": "创建弹出窗口",
    "Popup Create": "弹出创建",
    "Targeting": "定位",
    "Display": "展示",
    "Home": "家",
    "Product Details": "产品详情",
    "Cart": "大车",
    "Checkout": "查看",
    "Confirm Order": "确认订单",
    "Color": "颜色",
    "Top Left": "左上方",
    "Top Right": "右上",
    "Bottom Left": "左下方",
    "Bottom Right": "右下方",
    "Width": "宽度",
    "Text": "文本",
    "Font size": "字体大小",
    "Text Margin": "文本边距",
    "Top": "最佳",
    "Bottom": "底部",
    "Normal": "普通的",
    "Bold": "大胆的",
    "Italic": "斜体",
    "Add text": "添加文字",
    "Popup show after": "弹出显示之后",
    "This value must be greater than 0.": "此值必须大于0。",
    "Login needed": "需要登录",
    "Popup Type": "弹出类型",
    "Information": "信息",
    "Another page link": "另一个页面链接",
    "Send mail": "发邮件",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Web Link": "网页链接",
    "Text color": "文字颜色",
    "Background color": "背景颜色",
    "Text color on hover": "悬停时的文字颜色",
    "Background on hover": "悬停时的背景",
    "Button Margin": "按钮边距",
    "Mail": "邮件",
    "Email placeholder": "电子邮件占位符",
    "Submit button name": "提交按钮名称",
    "Box Margin": "箱边距",
    "Mail content will be here.": "邮件内容会在这里。",
    "Subscription": "订阅",
    "Edit Popup": "编辑弹出窗口",
    "Popup Edit": "弹窗编辑",
    "Popups": "弹出窗口",
    "View Popup": "查看弹出窗口",
    "Session ID": "会话 ID",
    "Staff": "职员",
    "Terminal": "终端",
    "Orders": "订单",
    "withdraw": "提取",
    "Session Start At": "课程开始时间",
    "Session End At": "会话结束于",
    "Invoice": "发票",
    "History": "历史",
    "withdraw Amount": "提款金额",
    "Created": "已建立",
    "Settings updated successfully.": "设置更新成功。",
    "POS": "销售点",
    "Address not found.": "找不到地址。",
    "Invalid discount": "折扣无效",
    "Invalid Order!": "订单无效！",
    "No product found.": "没有找到产品。",
    "This POS addon is facing license validation issue.": "此 POS 插件面临许可证验证问题。",
    "Please verify your purchase code from :x.": "请从 :x 验证您的购买代码。",
    "here": "这里",
    "POS addon verified successfully": "POS 插件验证成功",
    "This Addon is facing license validation issue. Please contact admin to fix the issue.": "此插件面临许可证验证问题。请联系管理员修复此问题。",
    "Terminal does not exist.": "终端不存在。",
    "An error has occurred. Please attempt the action again.": "发生错误。请重试此操作。",
    "Password is wrong.": "密码错误。",
    "Pos Information": "位置信息",
    "POS Customer": "POS 顾客",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Birthday": "生日",
    "Gender": "性别",
    "Is customer creation enabled": "是否已启用客户创建功能",
    "Visible": "可见的",
    "POS Discount": "POS 折扣",
    "Is coupon enabled": "是否已启用优惠券",
    "Is custom discount enabled": "是否启用自定义折扣",
    "Are multiple coupons allowed": "是否允许使用多张优惠券",
    "POS Payment Methods": "POS 付款方式",
    "Are payment methods enabled": "付款方式是否已启用",
    "Select payment methods": "选择付款方式",
    "POS Receipt": "POS 收据",
    "Receipt": "收据",
    "Show Customer Info": "显示客户信息",
    "Show Tax": "显示税",
    "Show Shipping Info": "显示运输信息",
    "Show Discount": "显示折扣",
    "POS Setup": "POS 设置",
    "Setup": "设置",
    "Default Color": "默认颜色",
    "Product View Mode": "产品查看模式",
    "List": "列表",
    "Grid": "网格",
    "Orientation": "方向",
    "Filtering Options": "过滤选项",
    "Brand": "牌",
    "Both": "两个都",
    "Is multi-terminal enabled": "是否启用多终端",
    "Is staff access allowed": "是否允许员工进入",
    "Is terminal PIN enabled": "终端 PIN 是否启用",
    "Is discount enabled": "是否已启用折扣",
    "Is barcode or QR code enabled": "是否启用条形码或二维码",
    "POS Shipping": "POS 运输",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Street Address 1": "街道地址1",
    "Street Address 2": "街道地址2",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Type of place": "地点类型",
    "Activities": "活动",
    "Staff POS Activity": "员工 POS 活动",
    "All Staff": "全体员工",
    "All Terminal": "所有终端",
    "Pos Orders": "POS 订单",
    "Payment method is disabled by admin": "管理员禁用了付款方式",
    "The admin has restricted the selection of a payment method.": "管理员限制了付款方式的选择。",
    "Terminals": "端子",
    "Staffs": "员工",
    "PIN": "别针",
    "Reset PIN": "重置 PIN",
    "Your Password": "您的密码",
    ":x should contain at least :y characters.": ":x 应该至少包含 :y 个字符。",
    "Set PIN": "设置 PIN",
    "Enter PIN": "输入 PIN",
    "Terminal History": "终端历史记录",
    "All Sessions": "所有会议",
    "All Customer": "所有客户",
    "Total Sessions": "总会话数",
    "Total Orders": "订单总数",
    "Total Withdrawals": "总提款数额",
    "POS purchase code": "POS 购买代码",
    "where is my purchase code?": "我的购买代码在哪里？",
    "./Resources/js/app.js": "./资源/js/app.js",
    "./Resources/css/app.css": "./资源/css/app.css",
    "Recaptcha Documentation": "Recaptcha 文档",
    "Site Key": "站点密钥",
    "Secret Key": "密钥",
    "Recaptcha settings updated.": "Recaptcha 设置已更新。",
    "Enter recaptcha site key": "输入 recaptcha 站点密钥",
    "Enter recaptcha secret key": "输入 recaptcha 密钥",
    "Order ID": "订单编号",
    "Refund Reason": "退款原因",
    "Refund status must be Opened, In progress, Accepted or Declined.": "退款状态必须为已打开、进行中、已接受或已拒绝。",
    "You have exceeded product quantity limit.": "您已超出产品数量限制。",
    "Refund request send successfully.": "退款请求发送成功。",
    "Refund does not found.": "未发现退款。",
    "Refund": "退款",
    "Message has been successfully send.": "消息已成功发送。",
    "No record found.": "没有找到记录。",
    "You exceeded the maximum quantity.": "您超出了最大数量。",
    "Refund not found.": "未找到退款。",
    "You": "你",
    "Select one": "选择一个",
    "Refunds": "退款",
    "Refund Information": "退款信息",
    "Order Id": "订单号",
    "Shipping Method": "邮寄方式",
    "Declined status can't be changed": "拒绝状态无法更改",
    "Accepted status can't be changed": "已接受状态无法更改",
    "Opened": "开业",
    "In progress": "进行中",
    "Declined": "拒绝",
    "Uploaded pictures": "上传的图片",
    "Enter your message here...": "在这里输入您的信息...",
    "Refund Method": "退款方式",
    "Coupons Report": "优惠券报告",
    "Customers Order Report": "客户订单报告",
    "Commissions Report": "佣金报告",
    "Branded Products Report": "品牌产品报告",
    "Categorized Products Report": "分类产品报告",
    "Product Stock Report": "产品库存报告",
    "Tagged Products Report": "标记产品报告",
    "Search Report": "搜索报告",
    "Sale Report": "销售报告",
    "Coupon Name": "优惠券名称",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Total Product": "总产量",
    "Qty": "数量",
    "Product Count": "产品数量",
    "Subtotal": "小计",
    "Shipping Methods": "运输方式",
    "Vendor Name": "供应商名称",
    "Total Order": "总订单",
    "Keyword": "关键词",
    "Hits": "点击数",
    "Report Service": "报表服务",
    "Filtering": "过滤",
    "Reports": "报告书",
    "Report Type": "报告类型",
    "Date Range": "日期范围",
    "Pick a date range": "选择日期范围",
    "Qty Above": "数量以上",
    "Qty Bellow": "数量如下",
    "Stock Availability": "库存容量",
    "In Stock": "有存货",
    "Out Of Stock": "缺货",
    "Order Status": "订单状态",
    "Please select one": "请选择一个",
    "Customer Name": "顾客姓名",
    "Customer Email": "客户邮箱",
    "logo": "标识",
    "Provider": "提供者",
    "Shipping class": "船级",
    "Shipping class not found.": "找不到装运类别。",
    "Shipping Zone": "航运区",
    "Shipping zone not found.": "未找到送货区。",
    "Shipping zone": "送货区",
    "Shipping zone location": "送货区位置",
    "Shipping zone location not found.": "未找到送货区域位置。",
    "Shipping zone class": "航运区类",
    "Shipping zone class not found.": "未找到送货区域类别。",
    "Shipping zone method": "出货区法",
    "Shipping zone method not found.": "未找到送货区方法。",
    "Shipping Class": "船级",
    "Shipping setting": "运费设置",
    "Shipping Provider": "运输供应商",
    "The :x is associated with an order shipment track and cannot be deleted.": ":x 与订单发货轨迹相关，无法删除。",
    "Cost per order": "每笔订单成本",
    "Cost per quantity": "每数量成本",
    "Percent sub total of product price": "产品价格小计的百分比",
    "Taxable": "应税的",
    "None": "没有任何",
    "A valid free shipping coupon": "有效的免费送货券",
    "A minimum order amount": "最低订货量",
    "A minimum order amount OR a coupon": "最低订单金额或优惠券",
    "A minimum order amount AND a coupon": "最低订单金额和优惠券",
    "No shipping zone found.": "未找到送货区域。",
    "No shipping class found.": "未找到航运类别。",
    "Shipping class costs": "航运类费用",
    "These costs can optionally be added based on the product shipping class.": "可以根据产品运输类别选择添加这些成本。",
    "No class shipping cost": "无类运费",
    "Calculation Type": "计算类型",
    "Per class: Charge shipping for each shipping class individually": "Per class: 单独收取每个航运类别的运费",
    "Per order: Charge shipping for the most expensive shipping class": "每笔订单：按最昂贵的运输类别收取运费",
    "Class shipping cost": "类运费",
    "Shipping Options": "送货选项",
    "Shipping Classes": "航运等级",
    "Classes": "班级",
    "Shipping Zones": "航运区",
    "Zones": "区域",
    "Help": "帮助",
    "Delete Tax Rate": "删除税率",
    "Enter zone name": "输入区域名称",
    "Set Locations": "设置位置",
    "Set Shipping Methods": "设置运输方式",
    "ZIP": "压缩",
    "Free Shipping": "免运费",
    "Local Pickup": "当地取货",
    "Flat Rate": "扁平率",
    "Free shipping requires": "免费送货需要",
    "Minimum order amount": "最低订货量",
    "Coupons discounts": "优惠券折扣",
    "Apply minimum order rule before coupon discount": "在优惠券折扣前应用最小订单规则",
    "Tax Status": "税务状况",
    "Name will show in your product create or edit shipping section": "名称将显示在您的产品创建或编辑运输部分",
    "Slug should not be empty.": "Slug 不应为空。",
    "Slug help to identify shipping class.": "Slug 有助于识别航运类别。",
    "You can note down here.": "你可以在这里记下来。",
    "How many product use the class.": "有多少产品使用该类。",
    "Zone => Location": "区域 => 位置",
    "Leave blank to apply to all countries": "留空以适用于所有国家",
    "Country should be country code.": "国家应该是国家代码。",
    "You can get country code to visit the :x": "您可以获得国家代码以访问 :x",
    "Now you can see country code near of country name.": "现在您可以在国家名称附近看到国家代码。",
    "Leave blank to apply to all states": "留空以适用于所有州",
    "State should be state code.": "州应该是州代码。",
    "You can get state code to visit the :x": "您可以获得州代码以访问 :x",
    "Now you need to select a country, after that you can see state code near of state name.": "现在您需要选择一个国家，之后您可以在州名附近看到州代码。",
    "Leave blank to apply to all cities": "留空适用于所有城市",
    "City should be city name or code.": "城市应为城市名称或代码。",
    "You can get city name to visit the :x": "您可以获取城市名称以访问 :x",
    "Now you need to select a country, after that select a state, now you can see city name.": "现在你需要选择一个国家，然后选择一个州，现在你可以看到城市名称。",
    "Leave blank to apply to all areas.": "留空以应用于所有区域。",
    "ZIP should be area zip code.": "ZIP 应该是区域邮政编码。",
    "Zone => Free Shipping": "区域 => 免费送货",
    "User can see the title when shpping is apply in cart section.": "在购物车部分应用购物时，用户可以看到标题。",
    "Free Shipping require": "免费送货要求",
    "Free shipping condition.": "免费送货条件。",
    "User can see only active status shipping method in cart section.": "用户只能在购物车部分看到有效状态的送货方式。",
    "Zone => Local Pickup": "区域 => 本地取件",
    "Define the shipping method is taxable or not.": "定义运输方式是否应税。",
    "Optional cost for local pickup.": "当地取货的可选费用。",
    "Zone => Flat Rate": "区域 => 统一费率",
    "Flat rate cost.": "固定费用。",
    "Shipping Class cost": "运费",
    "This cost is apply if this shipping class apply in product": "如果此运输类别适用于产品，则此费用适用",
    "Calculation type": "计算类型",
    "Per Class: All class cost are apply": "每班：所有班级费用均适用",
    "If multiple product add in cart and they have multiple class,": "如果多个产品添加到购物车并且它们有多个类别，",
    "Per Order: Most expensive shipping cost apply": "每笔订单：适用最昂贵的运费",
    "Class shipping costs": "类运费",
    "All Country": "所有国家",
    "Tracking Url": "追踪网址",
    "Tracking URL": "跟踪网址",
    "URL Method": "URL 方法",
    "Get": "得到",
    "Post": "邮政",
    "Calculations": "计算",
    "Enable the shipping calculator on the cart page": "在购物车页面启用运费计算器",
    "Hide shipping costs until an address is entered": "在输入地址之前隐藏运费",
    "Shipping destination": "运送目的地",
    "Default to customer shipping address": "默认为客户送货地址",
    "Default to customer billing address": "默认为客户账单地址",
    "Force shipping to the customer billing address": "强制运送到客户账单地址",
    "Enable the shipping provider": "启用运输提供商",
    "Shipping tracking": "运输追踪",
    "Enable the shipping tracking for product lables": "启用产品标签的运输追踪",
    "Enable vendor to assign shipping providers.": "使供应商能够指定运输供应商。",
    "No location found.": "找不到位置。",
    "Shop Name": "店铺名称",
    "Website": "网站",
    "Fax": "传真",
    "This is your only shop, can not be deleted.": "这是你唯一的店铺，不能删除。",
    "Shop does not exist.": "商店不存在。",
    "Your shop limit is over, please upgrade your package.": "您的店铺限额已满，请升级您的套餐。",
    "Shops": "商店",
    "Shop Information": "店铺资讯",
    "Alias": "别名",
    "Cover Image": "封面图片",
    "Add Shop": "添加店铺",
    "Stripe Documentation": "条纹文档",
    "Publishable Key": "可发布密钥",
    "Client Secret": "客户秘密",
    "Please specify sandbox enabled/disabled.": "请指定启用/禁用沙箱。",
    "Stripe settings updated.": "条纹设置已更新。",
    "Payment Request failed due to some issues. Please try again later.": "由于某些问题，付款请求失败。请稍后再试。",
    "Error while trying to setup stripe.": "尝试设置条带时出错。",
    "Payment Request failed due to credentials mismatch.": "由于凭据不匹配，付款请求失败。",
    "Payment cancelled from stripe.": "从 Stripe 取消付款。",
    "Fill in the required information": "填写必填信息",
    "Pay With Stripe": "条纹付款",
    "Anyone": "任何人",
    "Link Generate": "链接生成",
    "Is Visible?": "可见吗？",
    "Sale Price": "销售价格",
    "Discount Price": "折扣价",
    "Billing Cycle": "结算周期",
    "Unknown": "未知",
    "Never": "绝不",
    "Expire": "到期",
    "Remaining": "其余的",
    "Activation Date": "启动日期",
    "Next Billing": "下次计费",
    "Subscription Code": "订阅码",
    "Cycle": "循环",
    "Payment Status": "支付状态",
    "The :x is not found.": "找不到 :x。",
    "This is not a private plan.": "这不是一个私人计划。",
    "The link has been successfully generated": "链接已成功生成",
    "The link has been successfully removed.": "该链接已成功删除。",
    "Failed to delete :x, please try again.": "删除 :x 失败，请重试。",
    "Plan Subscription": "计划订阅",
    "Subscription Settings": "订阅设置",
    "Member": "成员",
    "Notification send successfully": "通知发送成功",
    "Subscription invoice sent successfully.": "订阅发票发送成功。",
    "Subscription does not exist.": "订阅不存在。",
    "Subscription addon verified successfully": "订阅插件验证成功",
    "Subscription fail.": "订阅失败。",
    "You have successfully paid for the subscription.": "您已成功支付订阅费用。",
    ":x not found": ":x 未找到",
    "Lifetime": "寿命",
    "Yearly": "每年",
    "Monthly": "每月一次",
    "Weekly": "每周",
    "Days": "天",
    "Lifetime sale price": "终身销售价格",
    "Yearly sale price": "年售价",
    "Monthly sale price": "每月售价",
    "Weekly sale price": "每周促销价",
    "Day sale price": "日销售价",
    "Lifetime discount price": "终身折扣价",
    "Yearly discount price": "年度折扣价",
    "Monthly discount price": "每月折扣价",
    "Weekly discount price": "每周折扣价",
    "Day discount price": "当天折扣价",
    "Duration": "期间",
    "The :x discount price field must be less than or equal to sale price.": ":x 折扣价字段必须小于或等于销售价。",
    "Custom": "风俗",
    "No plan available under this category": "此类别下没有可用的计划",
    "Subscription Setting": "订阅设置",
    "Downgrade": "降级",
    "Allow subscription downgrade": "允许订阅降级",
    "Change Plan": "变更计划",
    "Allow change plan one to another": "允许改变计划",
    "Type of restriction": "限制类型",
    "Subscription Renewal": "订阅续订",
    "Automate": "自动化",
    "Manual": "手动的",
    "Customer Choice": "客户选择",
    "Email Automation": "电子邮件自动化",
    "Automatically send email to members": "自动向会员发送电子邮件",
    "Subscription Remaining": "剩余订阅",
    "The remaining days will be separated by commas, such as 3, 7.": "剩余天数将以逗号分隔，例如 3, 7。",
    "Mail will be sent X number of days before seller subscription expires for the remaining duration.": "邮件将在卖家订阅剩余期限到期前 X 天发送。",
    "Subscription Expire": "订阅到期",
    "The expire days will be separated by commas, such as 3, 7.": "到期天数将以逗号分隔，例如 3, 7。",
    "Mail will be sent X number of days after seller subscription expires for the expire duration.": "邮件将在卖家订阅到期后的 X 天发送。",
    "Remove (products)": "移除（产品）",
    "If a seller's subscription is not active, their products will be removed after x number of days. Additionally, when a seller downgrades to a lower plan and the limit of their new plan is exceeded, old products that exceed the limit will be deleted after x number of days.": "如果卖家的订阅未激活，其产品将在 x 天后被删除。此外，当卖家降级到较低计划且超出新计划的限制时，超出限制的旧产品将在 x 天后被删除。",
    "Subscription Create": "订阅创建",
    "Please create a packge": "请创建一个包",
    "Click Here": "点击这里",
    "Billing Price": "计费价格",
    "Billing Date": "账单日",
    "Next Billing Date": "下一个账单日",
    "Amound Billed": "计费金额",
    "Amound Received": "收到金额",
    "Amound Due": "应付金额",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Unpaid": "未付",
    "Subscription Edit": "订阅编辑",
    "Features": "特征",
    "Before the value": "值前",
    "After the value": "值后",
    "-1 for unlimited": "-1 无限",
    "Used": "用过的",
    "Is Visible": "可见",
    "All Billing Cycle": "所有计费周期",
    "Manual Mail Send": "手动邮件发送",
    "Last Email Send": "最后一封电子邮件发送",
    "Mail Type": "邮件类型",
    "Schedule Dates": "安排日期",
    "Send Immediately": "立即发送",
    "Please verify the subscription addon for access this addon features.": "请验证订阅插件以访问此插件的功能。",
    "Subscription purchase code": "订阅购买代码",
    "Subscription Invoice": "认购发票",
    "Pay Now": "现在付款",
    "PDF": "PDF格式",
    "Web": "网页",
    "Bill To": "记账到",
    "Not Applicable": "不适用",
    "Renewable": "可再生",
    "Sub Total": "小计",
    "Other discount": "其他折扣",
    "Grand Total": "累计",
    "invoice": "发票",
    "Billed To": "付款人",
    "SUBSCRIPTION": "订阅",
    "Keep in touch": "保持联系",
    "If you have any queries, concerns or suggestions": "如果您有任何疑问、疑虑或建议",
    "please email us": "请发邮件给我们",
    "Helpline": "求助热线",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Plan Create": "计划创建",
    "Add Feature": "添加功能",
    "Sort": "种类",
    "Trial Day": "试用日",
    "Plan Edit": "計劃 編輯",
    "Private Plan Link": "私人计划链接",
    "Send email to the user": "向用户发送电子邮件",
    "Generate Link": "生成链接",
    "View Plan": "查看计划",
    "Free": "自由的",
    "Unlimited": "无限",
    "Subscribe Now": "现在订阅",
    "You have exceeded the product quantity limit. Please consider upgrading your package or removing the exceeded products. If not addressed by :x, your latest exceeded products will be removed.": "您已超出产品数量限制。请考虑升级您的套餐或移除超出的产品。如果 :x 未解决，您最新的超出产品将被移除。",
    "Your subscription has expired. Please renew your subscription to continue accessing our services. If not addressed by :x, your latest exceeded products will be removed.": "您的订阅已过期。请续订订阅以继续访问我们的服务。如果未通过 :x 解决，您的最新过期产品将被删除。",
    "Your subscription has canceled. Please renew your subscription to continue accessing our services. If not addressed by :x, your latest exceeded products will be removed.": "您的订阅已取消。请续订订阅以继续访问我们的服务。如果未通过 :x 解决，您的最新超额产品将被删除。",
    "Started On": "开始于",
    ":x created": ":x 创建",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Please Subscribe a package first.": "请先订阅一个套餐。",
    "PLAN Includes": "计划包括",
    ":x Days Trial": ":x 天试用",
    "Renew Plan": "更新计划",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Downgrade Plan": "降级计划",
    "One time": "一度",
    "Private Plan": "私人计划",
    "Link Expire": "链接过期",
    "The :attribute field is invalid.": ":attribute 字段无效。",
    "User email not found.": "找不到用户电子邮件。",
    "Product limit": "产品限制",
    "Product variation": "产品种类",
    "Import Product Service": "进口产品服务",
    "Export Product Service": "出口产品服务",
    "The package is not renewable.": "该包不可更新。",
    "The :x has been successfully canceled.": ":x 已成功取消。",
    ":x cancel failed. Please try again.": ":x 取消失败。请重试。",
    "Subscription valid.": "订阅有效。",
    "Payment data not found.": "未找到付款数据。",
    "Subscription not found.": "未找到订阅。",
    "The payment has been successfully paid.": "付款已成功支付。",
    "This gateway does not support recurring.": "此网关不支持重复。",
    "Failed to save :x, please try again.": "保存失败:x，请重试。",
    "Tax class": "税种",
    "Tax class not found.": "未找到税级。",
    "Standard tax class can not be deleted.": "标准税级不能删除。",
    "Tax rate": "税率",
    "Tax rate not found.": "未找到税率。",
    "Tax Rate": "税率",
    "Tax setting": "税务设定",
    "Demo Mode! This action can't be perform.": "演示模式！无法执行此操作。",
    "Tax rate has been successfully saved": "税率已成功保存",
    "Rates": "费率",
    "Delete Tax": "删除税",
    "Post code": "邮政编码",
    "Rate": "速度",
    "Priority": "优先事项",
    "Compound": "化合物",
    "No tax rate found.": "未找到税率。",
    "Deleting": "删除",
    "Taxes": "税金",
    "Standard Rates": "标准费率",
    "Tax Class": "税级",
    "This name will be visible for users, when the tax rate will be apply.": "当税率适用时，此名称将对用户可见。",
    "City should be city name": "城市应该是城市名称",
    "Post code should be area zip code.": "邮政编码应为区域邮政编码。",
    "Tax rate calculation": "税率计算",
    "Your math would be simply: [product price] x [rate] = [tax].": "您的数学公式很简单：[产品价格] x [费率] = [税]。",
    "Example: product price = $100, rate = 5": "示例：产品价格 = 100 美元，费率 = 5",
    "That's $100 x . 05 = $5. Since you've figured out the sales tax is $5, that means the total user will pay is $105.": "那是 100 美元 x 。 05 = 5 美元。由于您计算出销售税为 5 美元，这意味着用户将支付的总金额为 105 美元。",
    "Choose a priority for this tax rate.": "选择此税率的优先级。",
    "Only 1 matching rate per priority will be used.": "每个优先级仅使用 1 个匹配率。",
    "To define multiple tax rates for a single area you need to specify a defferenct priority per rate": "要为单个区域定义多个税率，您需要为每个税率指定不同的优先级",
    "A compound tax is calculated on top of the primary tax.": "复合税是在主要税之上计算的。",
    "Let's take an example where the price of an product is $100. After calculating the primary tax at 10%, the product is now $110.": "让我们举一个例子，产品的价格是 100 美元。在计算 10% 的主要税后，该产品现在为 110 美元。",
    "A compound tax of 5% will bring the total product price to $110 + 5% = $115.50.": "5% 的复合税将使产品总价格达到 110 美元 5% = 115.50 美元。",
    "Choose whether or not this tax rate also gets applied to shipping.": "选择此税率是否也适用于运费。",
    "Calculate tax based on": "计税依据",
    "Customer shipping address": "客户送货地址",
    "Customer billing address": "客户账单地址",
    "Base address": "基地址",
    "Shipping tax class": "运费税级",
    "Shipping tax class base on cart items": "基于购物车商品的运费税级",
    "Standard": "标准",
    "Rounding": "四舍五入",
    "Round tax at subtotal level, instead of rounding per line": "小计级别的四舍五入税，而不是每行四舍五入",
    "Additional tax classes": "附加税种",
    "Add New Class": "添加新类",
    "Display tax totals": "显示税收总额",
    "As a single total": "作为一个整体",
    "Productized": "产品化",
    "Not Replied Yet": "尚未回复",
    "Ticket": "票",
    "Subject": "主题",
    "Assignee": "受让人",
    "Department": "部门",
    "Last reply": "最后回覆",
    "Canned Message": "罐装留言",
    "Canned Link": "固定链接",
    "Deleted Successfully.": "已成功删除。",
    "Vendor id is required": "供应商 ID 是必需的",
    "Chat not found": "找不到聊天",
    "The data you are trying to access is not found.": "找不到您尝试访问的数据。",
    "Successfully Updated": "成功更新",
    "Ticket Reply": "工单回复",
    "Customer Ticket Reply": "客票回复",
    "Invalid Ticket Reply": "无效的票证回复",
    "No Canned Link Found": "找不到固定链接",
    "Canned Link Found": "找到固定链接",
    "No Canned Message Found": "找不到固定消息",
    "Canned Message Found": "发现罐头消息",
    "Only Image, PDF and Doc files are accepted.": "仅接受图像、PDF 和 Doc 文件。",
    "Max file size :x KB.": "最大文件大小：x KB。",
    "Attachment upload error.": "附件上传错误。",
    "Ticket Service": "票务服务",
    "Please provide at most 255 characters.": "请提供最多 255 个字符。",
    "Please enter a valid link.": "请输入有效链接。",
    "Please provide at most 150 characters.": "请提供最多 150 个字符。",
    "Does not find any link!": "没有找到任何链接！",
    "Product sent.": "产品已发送。",
    "Attachment failed": "附件失败",
    "SHOW LESS": "显示较少",
    "SHOW MORE": "展示更多",
    "Please wait...": "请稍等...",
    "Password did not match": "密码不匹配",
    "Enter a valid name": "输入一个有效的名字",
    "Enter a valid phone number": "输入有效的电话号码",
    "Loading...": "载入中...",
    "assigning to this ticket": "分配给这张票",
    " successfully assigned": "成功分配",
    " please check your email configuration": "请检查您的电子邮件配置",
    "Supports": "技术支持",
    "Open Ticket": "公开票",
    "Ticket Information": "票务信息",
    "Departament": "部门",
    "Open": "打开",
    "Tickets": "入场券",
    "New Ticket": "新票",
    "To": "至",
    "Date range picker": "日期范围选择器",
    "All Assignee": "所有受让人",
    "All Department": "所有部门",
    "Support": "支持",
    "Ticket No": "票号",
    "No Assignee": "无受让人",
    "Canned Message Title": "固定消息标题",
    "No record found": "没有找到记录",
    "Canned Link Title": "固定链接标题",
    "Reply": "回复",
    "Save Canned Message": "保存罐头消息",
    "Save Canned Link": "保存固定链接",
    "Update Reply": "更新回复",
    "Provide Title": "提供标题",
    "Ticket Lists": "门票清单",
    "Assignee:": "受让人：",
    "Department:": "部门：",
    "Period:": "时期：",
    "Print Date:": "列印日期：",
    "Last Reply": "最后回覆",
    "Not Reply Yet": "尚未回复",
    "Conversation": "对话",
    "Edit Ticket": "编辑票证",
    "Messages": "留言内容",
    "Once you start a new conversation, you'll see it listed here": "开始新对话后，您会在此处看到它列出",
    "You need to login to initiate chat.": "您需要登录才能开始聊天。",
    "No message selected.": "没有选择消息。",
    "Type your message": "输入您的信息",
    "View Item": "查看项目",
    "Type name": "类型名称",
    "Application Upgrade": "应用升级",
    "Upgrade is in progress, please wait": "升级中，请稍候",
    "Enabling maintenance mode...": "启用维护模式...",
    "Disabling maintenance mode...": "禁用维护模式...",
    "The system successfully updated to ": "系统成功更新到",
    "An exception occurred: ": "发生异常：",
    "Deleting required files...": "删除所需文件...",
    "Migrating files": "迁移文件",
    "Seeding files": "播种文件",
    "Deleting temporary directory...": "正在删除临时目录...",
    "Deleting backup directory...": "正在删除备份目录...",
    "Deleting update file...": "正在删除更新文件...",
    "The system upgrading: ": "系统升级：",
    "Copying required files": "复制所需文件",
    "The update file is not valid.": "更新文件无效。",
    "You are on a version (:x) that is not supported by this update.": "您使用的版本 (:x) 不受此更新支持。",
    "These directories need writable permission. you need re-change the permission after successfully system update.": "这些目录需要可写权限。系统更新成功后需要重新更改权限。",
    "An update version (:x) of :y is available.": ":y 的更新版本 (:x) 可用。",
    "Please provide valid purchase code.": "请提供有效的购买代码。",
    "Something went wrong please try again.": "出了点问题，请重试。",
    "You will be redirect to the system. If not, click :x": "您将被重定向到系统。如果没有，请单击 :x",
    "Please check system configuration, go to :x": "请检查系统配置，转到：x",
    "phpinfo() is disabled. Please contact with your hosting provider.": "phpinfo() 被禁用。请与您的托管服务提供商联系。",
    "System Information": "系统信息",
    "System Upgrade": "系统升级",
    "Current version: ": "当前版本： ",
    "Automatic": "自动的",
    "Update Now": "现在更新",
    "Directory Name": "目录名称",
    "Need Permission": "需要许可",
    "Make sure your server has matched with all requirements.": "确保您的服务器符合所有要求。",
    "Check Here": "检查这里",
    "Download latest version Martvill from codecanyon.": "从 codecanyon 下载最新版本的 Martvill。",
    "Click here": "点击这里",
    "Extract downloaded zip. You will find updates.zip file in those extraced files.": "提取下载的 zip。您将在这些提取的文件中找到 updates.zip 文件。",
    "Upload that zip file here and click update now.": "在此处上传该 zip 文件并单击立即更新。",
    "If you are using any addon make sure to update those addons after system updated.": "如果您正在使用任何插件，请确保在系统更新后更新这些插件。",
    "A successful update will lose custom works.": "成功的更新将丢失自定义作品。",
    "Before performing an update, it is strongly recommended to create a full backup of your current installation (files and database) and review the changelog": "在执行更新之前，强烈建议创建当前安装（文件和数据库）的完整备份并查看变更日志",
    "Purchase code": "购买代码",
    "Purchase Key/Code": "购买密钥/代码",
    "Where Is My Purchase Code?": "我的购买代码在哪里？",
    "Current version": "当前版本",
    "Latest version": "最新版本",
    "An update version is available": "有更新版本可用",
    "Your system is up to date.": "您的系统已是最新版本。",
    "Download Now": "立即下载",
    "IS": "是",
    "Select Brands": "选择品牌",
    "NOT": "不是",
    "Select Brand": "选择品牌",
    "Select Categories": "选择类别",
    "Select Tags": "选择标签",
    "Select Vendor": "选择供应商",
    "False": "错误的",
    "True": "真的",
    "Select Date": "选择日期",
    "Product Title": "产品名称",
    "Product Price": "产品价格",
    "Featured Date": "精选日期",
    "Total Products": "总产品",
    "Custom Field": "自定义字段",
    "Field Belong To": "领域所属",
    "Mark As Unread": "标记为未读",
    "Mark As Read": "标记为已读",
    "Notification": "通知",
    "Channel": "渠道",
    "Vendors": "供应商",
    "Duplicate": "复制",
    "Category|Brand": "类别|品牌",
    "Comments": "注释",
    "Rating": "评分",
    "Payer": "付款人",
    "Method": "方法",
    "Browser": "浏览器",
    "Platform": "平台",
    "IP": "知识产权",
    "Login as": "登录为",
    "Role": "角色",
    "Registered": "挂号的",
    "Balance": "平衡",
    "Logged at": "登录于",
    "": "",
    "Fees": "费用",
    "Updated At": "更新于",
    "Page Not Found.": "网页未找到。",
    "Your file is too large.": "您的文件太大。",
    "Failed to save :x!": "保存失败：x！",
    "Address Settings updated successfully.": "地址设置更新成功。",
    "Please pay first in order to reach the final status.": "请先付款以达到最终状态。",
    "Shipment Tracking": "货运追踪",
    "Notification successfully send": "通知已成功发送",
    "Email can not be sent, please check email configuration or try again.": "无法发送电子邮件，请检查电子邮件配置或重试。",
    "Attribute": "属性",
    "Attribute Group": "属性组",
    "Registration successful. Please verify your email.": "注册成功。请验证您的电子邮件。",
    "Invalid email or password": "无效的电子邮件或密码",
    "Please verify your email address.": "请验证您的电子邮件地址。",
    "Sorry, your account is not activated.": "抱歉，您的帐户未激活。",
    "Invalid Credentials": "无效证件",
    "Email address does not exists in the system.": "系统中不存在电子邮件地址。",
    "Sorry, your account is not activated. Please contact with the site administrator.": "抱歉，您的帐户未激活。请与站点管理员联系。",
    "Password reset link sent to your email address.": "密码重置链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Invalid OTP": "无效一次性密码",
    "OTP verification successful.": "OTP 验证成功。",
    "Password update successfully.": "密码更新成功。",
    "Nothing is updated.": "没有更新。",
    "Logout successfully": "注销成功",
    "The OTP is required.": "OTP 是必需的。",
    "Your OTP is invalid.": "您的 OTP 无效。",
    "Invalid User": "无效的用户",
    "Account activation successful. Please login": "账户激活成功。请登录",
    "Need writable permission of language directory": "需要语言目录的可写权限",
    "Email Configuration": "电子邮件配置",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Something went wrong. Product not found.": "出问题了。未找到产品。",
    "Product has been trashed.": "产品已被丢弃。",
    "Product deleted permanently.": "产品被永久删除。",
    "Action name required.": "需要操作名称。",
    "Invalid data": "无效数据",
    "Address does not found.": "找不到地址。",
    "Products added to cart successfully.": "产品已成功添加到购物车。",
    "This product is facing license validation issue. Please contact admin to fix the issue.": "此产品面临许可证验证问题。请联系管理员解决问题。",
    "Order not found.": "找不到订单。",
    "Please select correct address.": "请选择正确的地址。",
    "Product not found.": "未找到产品。",
    "Invalid type of product category": "产品类别类型无效",
    "The email address has already been taken.": "电子邮件地址已被占用。",
    "You are already registered.": "你已经注册过了。",
    "Failed! Something has gone wrong. Please contact with admin.": "失败的！出了点问题。请与管理员联系。",
    "Success! Registration has been done and account activation key has been sent your account.": "成功！注册已完成，帐户激活密钥已发送至您的帐户。",
    "The OTP field is required.": "OTP 字段是必需的。",
    "The Email field is required.": "电子邮件字段是必填项。",
    "Verified Successfully": "验证成功",
    "Email sent successfully. Please check your email.": "电子邮件发送成功。请检查您的电子邮件。",
    "Oops! Something went wrong, please try again.": "糟糕！出问题了，请重试。",
    "You have already done your review.": "您已经完成了审核。",
    "Thanks for the review. It will be published soon.": "感谢您的评论。它将很快发布。",
    "File remove successfully.": "文件删除成功。",
    "Review not found.": "未找到评论。",
    "Reviews does not exist.": "评论不存在。",
    "Customer Info": "顾客信息",
    "Old password is wrong.": "旧密码错误。",
    "Admin account can't be deleted.": "无法删除管理员帐户。",
    "Password does not match": "密码不匹配",
    "Your :x has been successfully deleted.": "您的 :x 已成功删除。",
    "Account": "帐户",
    "Your wallet is empty.": "你的钱包是空的。",
    "Profile image remove successfully.": "资料图片删除成功。",
    "Product added to your wishlist.": "产品已添加到您的愿望清单。",
    "Wishlist id is required.": "愿望清单 ID 是必需的。",
    "Wishlist": "心愿单",
    "Wishlist id is invalid.": "愿望清单 ID 无效。",
    "User Info": "用户信息",
    "User Meta": "用户元",
    "Related Products": "相关产品",
    "Cross Sale": "交叉销售",
    "Up Sale": "向上销售",
    "This is your new personal access token. Please note that this token will only be displayed once. Ensure that you have securely copied and saved it.": "这是您的新个人访问令牌。请注意，此令牌仅显示一次。确保您已安全复制并保存了它。",
    "Token": "代币",
    "Barcode setting": "条码设置",
    "This is a demo version. You can't delete anything.": "这是演示版本。您无法删除任何内容。",
    "Batch :x has been successfully deleted.": "批次 :x 已成功删除。",
    "Not Permitted": "不允许",
    "Company Settings": "公司设定",
    "Bad Request": "错误的请求",
    "Unauthorized": "未经授权",
    "Forbidden": "禁止的",
    "Not Found": "未找到",
    "Method Not Allowed": "不允许的方法",
    "Request Timeout": "请求超时",
    "Requested Range Not Satisfiable": "请求范围不满足",
    "No Response": "没有反应",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Be right back": "马上回来",
    "Currency name is already taken.": "货币名称已被使用。",
    "Data": "数据",
    "The :x can not be saved. Please try again.": ":x 无法保存。请重试。",
    "Exchange rate has been successfully updated.": "汇率已成功更新。",
    "Failed to save :x. ": "无法保存：x。 ",
    "Custom Field not found.": "未找到自定义字段。",
    "Failed to delete :x. ": "无法删除:x。 ",
    "Please configure SMTP setting to work all the email sending and related functionality.": "请配置 SMTP 设置以使用所有电子邮件发送和相关功能。",
    "Configure Now.": "现在配置。",
    "Demo resets every 4 hours. Before purchasing, Feel free to test all the features. Some features are disabled in demo.": "演示每 4 小时重置一次。购买前，请随意测试所有功能。演示中禁用了某些功能。",
    "Dashboard widget data saved successfully": "仪表板小部件数据已成功保存",
    "Dashboard widget option saved successfully": "仪表板小部件选项已成功保存",
    ":x sent successfully.": ":x 发送成功。",
    ":x can not be sent, please check email configuration or try again.": ":x 无法发送，请检查邮件配置或重试。",
    "User verification updated successfully.": "用户验证更新成功。",
    "Error in uploading file. Please try again.": "上传文件时出错。请再试一次。",
    "Allowed File Extensions: jpg, jpeg, png": "允许的文件扩展名：jpg，jpeg，png",
    "Invalid file type": "无效的文件类型",
    "Uploaded successfully": "上传成功",
    "Invoice Setting": "发票设置",
    "Something went wrong. Need writable permission of language directory.": "出了些问题。需要语言目录的可写权限。",
    "Invalid Language": "语言无效",
    "That language is already taken.": "该语言已被采用。",
    "Default language can't be inactive.": "默认语言不能处于非活动状态。",
    "Update Failed": "更新失败",
    "Can't un-default default language, you can set default other languages.": "无法取消默认默认语言，您可以设置默认其他语言。",
    "Language not found.": "未找到语言。",
    ":x language is not available on our server. At this moment, English language will be imported.": ":x 语言在我们的服务器上不可用。目前，将导入英语。",
    "Need writable permission of language directory. :x": "需要语言目录的可写权限。:x",
    "and": "和",
    "Language import successfully.": "语言导入成功。",
    "Inactive User": "无效的用户",
    "This product is facing license validation issue.": "此产品面临许可证验证问题。",
    "This product is facing license validation issue.<br>Please contact admin to fix the issue.": "此产品面临许可证验证问题。<br>请联系管理员解决问题。",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Invalid password token": "无效的密码令牌",
    "Password updated successfully.": "密码更新成功。",
    "Maintenance mode successfully updated.": "维护模式已成功更新。",
    "Failed to delete :x": "删除失败 :x",
    "Notification update successfully": "通知更新成功",
    "Notification Log": "通知日志",
    "Order Setting": "订单设置",
    "Please make a status as default.": "请将状态设置为默认。",
    "Nothing to generated": "没有生成",
    "Permission generated.": "已生成许可。",
    "Password preference updated successfully": "密码首选项已成功更新",
    "Product has been duplicated successfully.": "产品已成功复制。",
    "Commission update failed.": "佣金更新失败。",
    "Product setting": "产品设置",
    "You can not delete this :x.": "您不能删除此 :x。",
    "Failed to added to cart! please try again.": "加入购物车失败！请再试一次。",
    "Failed to added in compare list! try again.": "添加到比较列表失败！再试一次。",
    "Product successfully added in compare list.": "产品已成功添加到比较列表中。",
    "Already added. Try another one.": "已经加入。试试另一个。",
    "Please select a currency first.": "请先选择货币。",
    "Customer sign up temporarily unavailable.": "客户注册暂时不可用。",
    "Registration successful. Please login to your account.": "注册成功。请登录您的账户。",
    "Click here to verify.": "单击此处进行验证。",
    "Sorry, your account is not activated. Please contact with :x": "抱歉，您的帐户未激活。请联系:x",
    "Email or Password is incorrect!": "电子邮件或密码不正确！",
    "Phone or Password is incorrect!": "电话或密码不正确！",
    "You are now logged in!": "您现在已登录！",
    "This account is already activated.": "此帐户已激活。",
    "Your account is activated, please login.": "您的账户已激活，请登录。",
    "Invalid OTP provided": "提供的 OTP 无效",
    "Password reset successfully.": "密码重置成功。",
    "Email already has been taken.": "电子邮件已被占用。",
    "Email address or phone does not exist in the system.": "系统中不存在电子邮件地址或电话。",
    "Please enter a valid :x.": "请输入有效的：x。",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Password reset link sent to your :x.": "密码重置链接已发送至您的：x。",
    "Please verify your email address or phone.": "请验证您的电子邮件地址或电话。",
    "Password reset link sent to your phone": "密码重置链接已发送至您的手机",
    "Track code is invalid.": "跟踪代码无效。",
    "Invalid order data.": "订单数据无效。",
    "The :x has been successfully submitted.": ":x 已成功提交。",
    "Vendor request": "供应商要求",
    "Code is required.": "代码是必需的。",
    "Your code is invalid.": "您的代码无效。",
    "Database reset successfully.": "数据库重置成功。",
    "Provider not found, please check details": "未找到提供商，请检查详细信息",
    "To give a review you need to purchase the product first.": "要进行评论，您需要先购买产品。",
    "No Data Found": "未找到数据",
    "File not found.": "未找到文件。",
    "Your information has been successfully saved.": "您的信息已成功保存。",
    "Profile image remove fail.": "个人资料图像删除失败。",
    "The SMS provider successfully saved.": "SMS 提供商已成功保存。",
    "Failed to save SMS provider.": "无法保存短信提供商。",
    "Template": "模板",
    "SMS Template": "短信模板",
    "SSO Service": "单点登录服务",
    "SSO Client": "SSO 客户端",
    "The theme activated successfully.": "主题激活成功。",
    "Transaction does not found.": "未找到交易。",
    "This account is already activated": "此帐户已激活",
    "Your account is activated, please login": "您的账户已激活，请登录",
    "User does not exist.": "用户不存在。",
    "Please upload a CSV file.": "请上传CSV文件。",
    "Your CSV has no data to import": "您的 CSV 没有要导入的数据",
    "Please Check CSV Header Name.": "请检查 CSV 标题名称。",
    ":x is required": ":x 是必需的",
    "Enter a valid email": "输入有效的电子邮件",
    ":x is already taken.": ":x 已经被占用。",
    "Password should be at least 8 characters": "密码至少应包含 8 个字符",
    "Status can be either :x, :y, :z or :a.": "状态可以是 :x、:y、:z 或 :a。",
    "Deleted": "已删除",
    "Total Imported row: ": "总导入行：",
    "Permission denied for System Category": "系统类别的权限被拒绝",
    "Vendor not found.": "找不到供应商。",
    "Staff Info": "员工信息",
    "Staff does not exist.": "沒有員工。",
    "Vendor Info": "供应商信息",
    "Failed! Please configure your mail or template properly.": "失败的！请正确配置您的邮件或模板。",
    "Notification successfully send.": "通知发送成功。",
    "Please update withdrawal setting.": "请更新取款设置。",
    "Email is not send.": "电子邮件未发送。",
    "Withdrawal": "退出",
    "You do not have permission to access these records.": "您无权访问这些记录。",
    "Your seller account is not activate yet. Please contact with site administrator.": "您的卖家账户尚未激活。请与站点管理员联系。",
    "API is disabled": "API 已禁用",
    "Invalid API Key": "API 密钥无效",
    "Invalid User! This action can't be perform.": "无效的用户！无法执行此操作。",
    "Unauthorized! Go home, grow up and get authorization": "未经授权！回家，长大并获得授权",
    "Invalid characters are present in your api URL.": "您的 api URL 中存在无效字符。",
    "The currency has already been created.": "货币已经被创造出来。",
    "Default value must be either 0 or 1": "默认值必须是 0 或 1",
    "Type of place must be either home or office.": "地点类型必须是家庭或办公室。",
    "Invalid custom field rules: :x": "自定义字段规则无效：:x",
    "Status must be Active, Inactive or Pending": "状态必须为活动、非活动或待定",
    "auth.failed": "授权失败",
    "Too many login attempts. Please try again in :x seconds.": "登录尝试次数过多。请在 :x 秒后重试。",
    "First and last name": "名字和姓氏",
    "The role is required": "此角色为必填项",
    "Single Sign On :x": "单点登录 :x",
    "User Verifications": "用户验证",
    "Password Strength": "密码强度",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Notifications": "通知",
    "Templates": "模板",
    "System Setup": "系统设置",
    "Maintenance Mode": "维护模式",
    "API Keys": "API 密钥",
    "API Settings": "API 设置",
    "Invoice PDF": "发票 PDF",
    "Add User": "添加用户",
    "Add Product": "添加产品",
    "Shipping Setting": "配送设置",
    "Tax Setting": "税务设定",
    "Add Blog": "添加博客",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Config": "配置",
    "Twilio": "Twilio",
    "Twilio is a leading cloud communications platform, offering SMS and voice integration for developers globally.": "Twilio 是领先的云通信平台，为全球开发人员提供短信和语音集成服务。",
    "Nexmo, part of Vonage, provides SMS APIs, allowing developers to easily integrate communication features into applications worldwide.": "Nexmo 是 Vonage 的一部分，提供 SMS API，允许开发人员轻松地将通信功能集成到全球的应用程序中。",
    "Fast2SMS is a bulk SMS service enabling users to send large volumes of messages for marketing and communication purposes.": "Fast2SMS 是一种批量短信服务，使用户能够发送大量消息以用于营销和沟通目的。",
    "SSL Wireless is an SMS gateway service that facilitates seamless and secure SMS communication, enabling businesses to efficiently send messages.": "SSL Wireless 是一种 SMS 网关服务，可实现无缝、安全的 SMS 通信，使企业能够高效地发送消息。",
    "Simplifying messaging with a reliable SMS gateway for effective business communication.": "使用可靠的 SMS 网关简化消息传递，以实现有效的业务沟通。",
    "Empowering businesses with a robust and efficient platform for seamless SMS communication and engagement.": "为企业提供强大而高效的平台，实现无缝的短信通信和互动。",
    "Accelerating communication for businesses through a reliable platform, ensuring efficient and streamlined SMS delivery.": "通过可靠的平台加速企业沟通，确保高效、流畅的短信传递。",
    "A versatile platform empowering businesses with seamless and reliable SMS communication for effective engagement and outreach.": "一个多功能平台，为企业提供无缝、可靠的短信通信，实现有效的参与和拓展。",
    "Unable to determine what web server software is used": "无法确定使用了哪种 Web 服务器软件",
    "You can't delete primary address.": "您不能删除主要地址。",
    "The :x has been successfully removed.": ":x 已成功删除。",
    "Address found.": "找到地址。",
    "At least 1 attribute value is required.": "至少需要 1 个属性值。",
    "Each color code is required when type is Color.": "当类型为颜色时，每个颜色代码都是必需的。",
    "Best Seller": "畅销书",
    "Popular Brands": "热门品牌",
    "Random Brands": "随机品牌",
    "Selected Brands": "精选品牌",
    "Can not be deleted. This category has records!": "无法删除。这个类别有记录！",
    "Selected Categories": "所选类别",
    "Best Seller Categories": "畅销品类别",
    "Popular Categories": "热门类别",
    "Random Categories": "随机分类",
    "Exchange rate must be 0 to 99999999.99999999": "汇率必须是 0 到 99999999.99999999",
    "Can not be deleted. This is default currency.": "无法删除。这是默认货币。",
    "No notification found": "未找到通知",
    "Email template": "电子邮件模板",
    "Attachment found": "找到附件",
    ":x language can not be deleted.": ":x 语言无法删除。",
    "English": "英语",
    "The :x can not be deleted, please try again.": ":x 无法删除，请重试。",
    "Partially Paid": "部分付款",
    "Can not be deleted. This is core status.": "无法删除。这是核心地位。",
    "Can not be deleted. This is default status.": "无法删除。这是默认状态。",
    "Password reset successfully": "密码重置成功",
    "The separator field is required.": "分隔符字段是必需的。",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Featured Products": "特色产品",
    "New Arrivals": "新品上架",
    "Flash Sales": "闪购",
    "Custom Filter": "自定义过滤器",
    "Your wallet balance is low.": "您的钱包余额不足。",
    "Withdrawal request send successfully.": "取款请求发送成功。",
    "Gender must be either Male or Female": "性别必须是男性或女性",
    "Maximum File Size :x MB.": "最大文件大小：x MB。",
    "The file must be a file of type: :x": "该文件必须是以下类型的文件：:x",
    "CSV": "CSV",
    "Withdrawal setting save successfully.": "提现设置保存成功。",
    "A new user has been register": "新用户已注册",
    "Invalid :x": "无效：x",
    "The selected :x is invalid.": "所选的 :x 无效。",
    "Attribute Value": "属性值",
    ":x is required.": ":x 是必需的。",
    "Duplicate Attribute value entry error!": "重复属性值输入错误！",
    "The value may not be greater than 50 characters.": "该值不得超过 50 个字符。",
    "The :x field is invalid.": ":x 字段无效。",
    "Date format": "日期格式",
    "Duplicate :x entry error!": "重复 :x 输入错误！",
    "The text field is required.": "文本字段是必需的。",
    "The label may not be greater than 191 characters.": "标签不得超过 191 个字符。",
    "Required field is mandatory": "必填字段为必填项",
    "The option name may not be greater than 100 characters.": "选项名称不能超过 100 个字符。",
    ":x option not more than one": ":x 选项不超过一个",
    "Price Type": "价格类型",
    "Thousand Separator": "千位分隔符",
    "The date must be a valid date.": "日期必须是有效日期。",
    "The email must be a valid email address.": "电子邮件必须是有效的电子邮件地址。",
    "Allowed File Extensions: ": "允许的文件扩展名：",
    "The phone must be a valid phone number.": "电话必须是有效的电话号码。",
    "The website must be a valid URL.": "该网站必须是有效的 URL。",
    "The :attribute must be greater than or equal to start date.": ":attribute 必须大于或等于开始日期。",
    "Password must contain :x": "密码必须包含 :x",
    "Password must contain :x and :y characters long.": "密码必须包含 :x 和 :y 字符长。",
    "Password must be at least :x characters.": "密码必须至少为 :x 个字符。",
    "Action not found.": "未找到操作。",
    "Product identifier not found.": "未找到产品标识符。",
    "Permalink Updated.": "永久链接已更新。",
    "Product updated successfully.": "产品更新成功。",
    "Product Updated.": "产品已更新。",
    "Attribute updated.": "属性已更新。",
    "Please select variation type.": "请选择变体类型。",
    "Variation not found.": "未找到变体。",
    "Variation updated successfully.": "变体更新成功。",
    "B2B updated successfully.": "B2B 更新成功。",
    "Stock updated successfully.": "库存更新成功。",
    "Please save to store the attribute.": "请保存以存储属性。",
    "Invalid attribute provided.": "提供的属性无效。",
    "Variations loaded.": "变化加载。",
    "Attribute Options loaded": "已加载属性选项",
    "Missing Attribute": "缺少属性",
    "Attribute deleted.": "属性已删除。",
    "The attribute is not saved yet!": "该属性尚未保存！",
    "Invalid variation information.": "变体信息无效。",
    "This variation cannot be deleted.": "无法删除此变体。",
    "Variation deleted.": "变体已删除。",
    "Failed to delete the variation.": "无法删除变体。",
    "Invalid tags input": "输入的标签无效",
    "Tags updated.": "标签已更新。",
    "Invalid attribute.": "无效的属性。",
    "Empty value is not acceptable.": "空值是不可接受的。",
    "Attribute value already exists.": "属性值已存在。",
    "Attribute value added": "增加的属性值",
    "Failed to add variation.": "添加变体失败。",
    "The delimeter must be a single character.": "分隔符必须是单个字符。",
    "Attachment required with file type :x.": "文件类型为 :x 所需的附件。",
    "Your CSV file is empty.": "您的 CSV 文件为空。",
    "ID": "ID",
    "Parent": "家长",
    "Published": "发表",
    "Regular Price": "正常价格",
    "Available From": "可从",
    "Available To": "有空",
    "Sale From": "销售自",
    "Sale To": "卖给",
    "Dimentions": "外形尺寸",
    "Weight": "重量",
    "Length": "长度",
    "External Product": "外部产品",
    "Product URL": "产品网址",
    "Grouped Products": "分组产品",
    "Allow Backorder": "允许缺货",
    "Images": "图片",
    "Upsells": "追加销售",
    "Manage Stock?": "管理库存？",
    "Total Stock": "总库存",
    "Stock Status": "库存状况",
    "Stock Threshold": "股票门槛",
    "Cross Sells": "交叉销售",
    "Enable Review": "启用审核",
    "Purchase Note": "购买须知",
    "Sold Individually": "单独出售",
    "Attributes": "属性",
    "Attribute Title": "属性标题",
    "Attribute Type": "属性类型",
    "Attribute Additional Values": "属性附加值",
    "Attribute Visible": "属性可见",
    "Attribute For Variation": "变异属性",
    "Attribute Default": "属性默认",
    "Downloadable": "可下载",
    "Download ID": "下载编号",
    "Download Name": "下载名称",
    "Download Url": "下载地址",
    "Download Limit": "下载限制",
    "Custom Fields": "自定义字段",
    "Is B2B?": "是B2B吗？",
    "B2B": "B2B",
    "B2B Min(qty)": "B2B 最小数量",
    "B2B Max(qty)": "B2B 最大数量",
    "B2B Price": "B2B价格",
    "Email can not be sent, please contact with admin.": "无法发送邮件，请与管理员联系。",
    "Download expiry": "下载过期",
    "Vendor email not found.": "找不到供应商电子邮件。",
    "Failed to added to cart! try again.": "加入购物车失败！再试一次。",
    "Stock is not available.": "没有库存。",
    "Product successfully added to your cart.": "产品已成功添加到您的购物车。",
    "Saved Successfully.": "保存成功。",
    "Saved Successfully": "保存成功",
    "This coupon has already been applied.": "此优惠券已被应用。",
    "Select a product first!": "先选好产品！",
    "Errors": "失误",
    "You have to spend more :x to avail this coupon.": "您必须花费更多 :x 才能使用此优惠券。",
    "Coupon usage limit has been reached.": "已达到优惠券使用限制。",
    "Shipping & Delivery": "运输和交付",
    "Service": "服务",
    "Attribute Options": "属性选项",
    "Variations": "变化",
    "Advanced": "先进的",
    "Refund Request": "退款请求",
    "Open Tickets": "打开门票",
    "Withdrawal Request": "提款请求",
    "Monthly Order Status": "每月订单状态",
    "Sales Per Day": "日销量",
    "Top Vendor": "顶级供应商",
    "Vendor Request": "供应商请求",
    "Most Sold Product": "最畅销产品",
    "Most Sold Brand": "最畅销品牌",
    "Popular Customer": "热门客户",
    "Wallet": "钱包",
    "Opps! Data not found.": "哎呀！未找到数据。",
    "Nullable product price will not added.": "可空产品价格将不会添加。",
    "Product stock is not available!": "产品缺货！",
    "Invalid Coupon!": "优惠券无效！",
    "Failed to create new user.": "无法创建新用户。",
    "Upload Sucessfully": "上传成功",
    "The results could not be loaded.": "无法加载结果。",
    "Please enter": "请输入",
    "or more characters": "或更多字符",
    "Loading more results": "加载更多结果",
    "No results found": "未找到结果",
    "Searching": "搜索中",
    "Remove all items": "删除所有项目",
    "Updating": "更新中",
    "Delete Value": "删除值",
    "Please select vendor & origin first": "请先选择供应商和产地",
    "Invalid file extension": "无效的文件扩展名",
    "Allowed File Extensions: jpg, png, gif, bmp": "允许的文件扩展名：jpg，png，gif，bmp",
    "found!": "成立！",
    "Please": "请",
    "to assign": "分配",
    "Assigned Successfully": "分配成功",
    "Once deleted, you will not be able to recover this file.": "删除后，您将无法恢复该文件。",
    "Discount Percentage": "折扣百分比",
    "Search for an affiliate users.": "搜索附属用户。",
    "Product name updated.": "产品名称已更新。",
    "Category updated.": "类别已更新。",
    "Product media updated.": "产品媒体已更新。",
    "Product seo updated.": "产品搜索引擎优化更新。",
    "Product custom field updated.": "产品自定义字段已更新。",
    "Save Url": "保存网址",
    "Define a valid regular price.": "定义有效的正常价格。",
    "Sell price must be less than regular price.": "售价必须低于正常价格。",
    "Define a valid minimum quantity.": "定义有效的最小数量。",
    "Maximum quantity must be greater than minimum quantity.": "最大数量必须大于最小数量。",
    "Process completed successfully.": "过程成功完成。",
    "Search for products by name or slug.": "按名称或 slug 搜索产品。",
    "Search tags by name": "按名称搜索标签",
    "Remove": "去掉",
    "Upload Photo": "上传图片",
    "Failed to process the request. Check network log for more information.": "无法处理请求。检查网络日志以获取更多信息。",
    "Sorry, your browser doesn't support embedded videos.": "抱歉，您的浏览器不支持嵌入视频。",
    "Default Value": "默认值",
    "Predefined value assumed if no other value is provided.": "如果没有提供其他值，则假定为预定义值。",
    "VIEW": "看法",
    "No data found.": "没有找到数据。",
    "Accept": "接受",
    "Export all columns": "导出所有列",
    "Export all products": "出口所有产品",
    "Export all categories": "导出所有类别",
    "Export all vendors": "导出所有供应商",
    "Your data is safe!": "您的数据是安全的！",
    "Nothing selected": "没有选择",
    "Update failed!": "更新失败！",
    "Payment status is unpaid.": "付款状态为未付款。",
    "Search for a downloadable product": "搜索可下载的产品",
    "Download limit": "下载限制",
    "Customer download link": "客户下载链接",
    "Revoke access": "撤销访问",
    "Downloaded": "已下载",
    "Times": "次",
    "Search for provider by name.": "按名称搜索提供商。",
    "Start typing to search...": "开始输入以搜索...",
    "Searching...": "正在搜索…",
    "Tracking number field is required": "跟踪号字段为必填项",
    "Tracking link field is required": "跟踪链接字段为必填项",
    "Save Tracking": "保存追踪",
    "Please select menu image NONE to work menu background color": "请选择菜单图像“无”以使用菜单背景颜色",
    "Dark mode will work completely, after saving theme preferences": "保存主题首选项后，深色模式将完全起作用",
    "Please select an starting date.": "请选择开始日期。",
    "End date must be greater than end date.": "结束日期必须晚于结束日期。",
    "Immediately": "立即地",
    "Search for currency": "搜索货币",
    "Resend Code": "重新发送验证码",
    "Please select some product options before adding this product to your cart.": "在将此产品添加到您的购物车之前，请选择一些产品选项。",
    "Please select a product first!": "请先选择产品！",
    "Proceed to Checkout": "进行结算",
    "Add to Cart": "添加到购物车",
    "All product": "所有产品",
    "has been added to cart.": "已添加到购物车。",
    "View Cart": "查看购物车",
    "Go to Checkout": "去结账",
    "Clear All": "全部清除",
    "Empty!": "空的！",
    "Congrats you are eligible for this coupon in this order.": "恭喜您有资格在此订单中使用此优惠券。",
    "Click to delete the coupon.": "点击删除优惠券。",
    "Default address not found! Please create a address & make it default": "未找到默认地址！请创建一个地址并将其设为默认地址",
    "Make Payment": "付款",
    "Good Morning": "早上好",
    "Good Noon": "午安",
    "Good Afternoon": "下午好",
    "Good Evening": "晚上好",
    "Show more": "显示更多",
    "Show less": "显示较少",
    "All Categories": "所有类别",
    "See Less": "少看",
    "See All": "看到所有",
    "Invalid password token. Please try again.": "密码令牌无效。请再试一次。",
    "Email address is required.": "电子邮件地址是必需的。",
    "Phone number is required.": "需要电话号码。",
    "A verification link has been sent to the email address.": "验证链接已发送到电子邮件地址。",
    "All fields are required.": "各个领域都需要。",
    "uppercase": "大写",
    "lowercase": "小写",
    "numbers": "数字",
    "symbols": "符号",
    "Verify Account": "验证账户",
    "Passwords does not match!": "密码不匹配！",
    "The name field is required.": "名称字段是必需的。",
    "The Name must be 3 character or long.": "名称必须是 3 个字符或长。",
    "The email field is required.": "电子邮件字段是必需的。",
    "The phone field is required.": "电话字段是必填项。",
    "Registration successful. Please login here.": "注册成功。请在此登录。",
    "Please upload valid images": "请上传有效图片",
    "Maximum file size 2MB": "最大文件大小 2MB",
    "You won't be able to revert this!": "您将无法恢复！",
    "Yes, delete it!": "对，删除！",
    "Rating field is required": "评分字段是必需的",
    "You can only upload a maximum of 15 files.": "您最多只能上传 15 个文件。",
    "Submitting": "提交中",
    "Submit Reveiw": "提交评论",
    "Dimensions": "方面",
    ":x items remaining": ":x 项剩余",
    "Only :x left in stock": "仅 :x 库存",
    "Min Qty": "最小数量",
    "Max Qty": "最大数量",
    "B2B price": "B2B价格",
    "B2B prices": "B2B 价格",
    "hrs": "小时",
    "mins": "分钟",
    "sec": "秒",
    "To give a review, you need to login first.": "要发表评论，您需要先登录。",
    "loading": "加载中",
    "Remove from wishlist": "从心愿单中删除",
    "Add to wishlist": "添加到心愿单",
    "Allowed File Extensions: csv": "允许的文件扩展名：csv",
    "Search for user by name.": "按姓名搜索用户。",
    "No data available in table": "表中没有可用数据",
    "Showing": "显示",
    "to": "至",
    "entries": "条目",
    "Any Time": "任何时候",
    "Anytime": "随时",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Last 7 Days": "最近7天",
    "Last 30 Days": "最近30天",
    "This Month": "这个月",
    "Last Month": "上个月",
    "From": "从",
    "Custom Range": "自订范围",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "行进",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "See Less Categories": "少看类别",
    "See All Categories": "查看所有类别",
    "The :xa must be accepted.": ":xa 必须被接受。",
    "The :xa is not a valid URL.": ":xa 不是有效的 URL。",
    "The :xa must be a date after :xd.": ":xa 必须是 :xd 之后的日期。",
    "The :xa may only contain letters.": ":xa 只能包含字母。",
    "The :xa may only contain letters, numbers, and dashes.": ":xa 只能包含字母、数字和破折号。",
    "The :xa may only contain letters and numbers.": ":xa 只能包含字母和数字。",
    "The :xa must be an array.": ":xa 必须是一个数组。",
    "The :xa must be a date before :xd.": ":xa 必须是 :xd 之前的日期。",
    "Some old products do not have sufficient quantity to transfer!": "一些旧产品没有足够的数量来转让！",
    "Some newly added products do not have sufficient quantity!": "一些新添加的产品数量不足！",
    "Some products do not have sufficient quantity to do this adjustment!": "一些产品的数量不足以进行此调整！",
    "Product Quantity Should Not be Less Than One!": "产品数量不得少于一件！",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 之间。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx kilobytes.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 千字节之间。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx characters.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 字符之间。",
    "The :xa must have between :xmn and :xmx items.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 之间。",
    "The :xa field must be true or false.": ":xa 字段必须为真或假。",
    "The :xa confirmation does not match.": ":xa 确认不匹配。",
    "The :xa is not a valid date.": ":xa 不是有效日期。",
    "The :xa does not match the format :xf.": ":xa 与格式 :xf 不匹配。",
    "The :xa and :xo must be different.": ":xa 和 :xo 必须不同。",
    "The :xa must be :xdi digits.": ":xa 必须是 :xdi 数字。",
    "The :xa must be between :xmn and :xmx digits.": ":xa 必须介于 :xmn 和 :xmx 数字之间。",
    "The :xa field has a duplicate value.": ":xa 字段具有重复值。",
    "The :xa must be a valid email address.": ":xa 必须是有效的电子邮件地址。",
    "The selected :xa is invalid.": "所选的 :xa 无效。",
    "The :xa field is required.": ":xa 字段是必需的。",
    "The :xa must be an image.": ":xa 必须是图像。",
    "The :xa field does not exist in :xo.": ":xa 字段在 :xo 中不存在。",
    "The :xa must be an integer.": ":xa 必须是整数。",
    "The :xa must be a valid IP address.": ":xa 必须是有效的 IP 地址。",
    "The :xa must be a valid JSON string.": ":xa 必须是有效的 JSON 字符串。",
    "The :xa may not be greater than :xmx.": ":xa 不能大于 :xmx。",
    "The :xa may not be greater than :xmx kilobytes.": ":xa 不能大于 :xmx 千字节。",
    "The :xa may not be greater than :xmx characters.": ":xa 不能大于 :xmx 字符。",
    "The :xa may not have more than :xmx items.": ":xa 不能超过 :xmx 项。",
    "The :xa must be a file of type: :xv.": ":xa 必须是 :xv 类型的文件。",
    "The :xa must be at least :xmn.": ":xa 必须至少是 :xmn。",
    "The :xa must be at least :xmn kilobytes.": ":xa 必须至少为 :xmn 千字节。",
    "The :xa must be at least :xmn characters.": ":xa 必须至少是 :xmn 个字符。",
    "The :xa must have at least :xmn items.": ":xa 必须至少有 :xmn 项。",
    "The :xa must be a number.": ":xa 必须是一个数字。",
    "The :xa field must be present.": ":xa 字段必须存在。",
    "The :xa format is invalid.": ":xa 格式无效。",
    "The :xa field is required when :xo is :xvl.": "当 :xo 为 :xvl 时，需要 :xa 字段。",
    "The :xa field is required unless :xo is in :xv.": ":xa 字段是必需的，除非 :xo 在 :xv 中。",
    "The :xa field is required when :xv is present.": "当 :xv 存在时，需要 :xa 字段。",
    "The :xa field is required when :xv is not present.": "当 :xv 不存在时，需要 :xa 字段。",
    "The :xa field is required when none of :xv are present.": "当 :xv 都不存在时，需要 :xa 字段。",
    "The :xa and :xo must match.": ":xa 和 :xo 必须匹配。",
    "The :xa must be :xs.": ":xa 必须是 :xs。",
    "The :xa must be :xs kilobytes.": ":xa 必须是 :xs 千字节。",
    "The :xa must be :xs characters.": ":xa 必须是 :xs 字符。",
    "The :xa must be a string.": ":xa 必须是字符串。",
    "The :xa must be a valid zone.": ":xa 必须是有效区域。",
    "The :xa has already been taken.": ":xa 已经被占用了。",
    "The :xa must be greater than or equal to start date.": ":xa 必须大于或等于开始日期。",
    "Please verify that you are not a robot.": "请确认您不是机器人。",
    "Captcha error! try again later or contact site admin.": "验证码错误！稍后重试或联系网站管理员。",
    "Account Settings": "帐号设定",
    "User Login With": "用户登录",
    "Customer can log in using registered email address only.": "客户只能使用注册的电子邮件地址登录。",
    "Customer can log in using registered phone number only.": "客户只能使用注册的电话号码登录。",
    "Customer can log in using either registered email address or phone number.": "客户可以使用注册的电子邮件地址或电话号码登录。",
    "Customer Signup": "客户注册",
    "Customer Default Signup Status": "客户默认注册状态",
    "Vendor Signup": "供应商注册",
    "Vendor Default Signup Status": "供应商默认注册状态",
    "App Open URL": "应用程序打开网址",
    "Address Settings": "地址设置",
    "Add Token": "添加代币",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Edit Token": "編輯代碼",
    "No Token Available": "没有可用的代币",
    "App Name": "应用程序名称",
    "API Access": "API访问",
    "Enable or disable the API functionality. When enabled, the system can interact with external applications and services via the API.": "启用或禁用 API 功能。启用后，系统可以通过 API 与外部应用程序和服务进行交互。",
    "Access Token Requirement": "访问令牌要求",
    "Determine if a secret key is required for API access. Enabling this ensures that only authorized users with the correct token can access the API, enhancing security.": "确定是否需要密钥才能访问 API。启用此功能可确保只有拥有正确令牌的授权用户才能访问 API，从而增强安全性。",
    "Attribute :x": "属性：x",
    "Values": "价值观",
    "Dropdown": "下拉列表",
    "Color Code": "颜色代码",
    "Is Filterable": "可过滤",
    "Attribute Groups": "属性组",
    "Add Attribute Group": "添加属性组",
    "All :x": "全部：x",
    "Log In": "登录",
    "Sign In": "登入",
    "password": "密码",
    "Remember Me": "记得我",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Sign in with demo account": "使用模拟账户登录",
    "Demo Login": "演示登录",
    "ADMIN": "行政",
    "VENDOR": "小贩",
    "Login": "登录",
    "Reset": "重启",
    "New to :x?": "刚接触 :x？",
    "Join now": "现在加入",
    "RESET YOUR PASSWORD": "重置你的密码",
    "Enter your email to send password reset link": "输入您的电子邮件以发送密码重置链接",
    "Click here to": "点击这里",
    "OTP": "一次性密码",
    "Enter OTP": "输入一次性密码",
    "Continue": "继续",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Product Barcode": "产品条形码",
    "Print": "打印",
    "Barcode Setting": "条码设置",
    "Show Text": "显示文本",
    "This option will be allow to show barcode text.": "此选项将允许显示条形码文本。",
    "Generated barcode type.": "生成的条形码类型。",
    "Generated barcode color.": "生成的条形码颜色。",
    "Barcode Size": "条形码尺寸",
    "Link to": "链接到",
    "Product Id": "产品编号",
    "Product Name": "产品名称",
    "This applies to which product property will be generated for barcode.": "这适用于为条形码生成哪些产品属性。",
    "Each barcode will show the product name if allowed.": "如果允许，每个条形码将显示产品名称。",
    "Each barcode will show the vendor name if allowed.": "如果允许，每个条形码将显示供应商名称。",
    "Product Image": "产品图片",
    "Each barcode will show the product image if allowed.": "如果允许，每个条形码将显示产品图像。",
    "Upload Image": "上传图片",
    ":x Lists": ":x 列表",
    "New :x": "新：x",
    "Root Category": "根类别",
    "Sub Category": "子类别",
    "Category Information": "类别信息",
    "Only alphabet and white space are allowed.": "只允许使用字母和空格。",
    "Parent Category": "父类",
    "Is Searchable": "可搜索",
    "Is Featured": "是特色",
    "Site Short Name": "网站简称",
    ":x should contain at least :y digits.": ":x 应该至少包含 :y 数字。",
    "Tax Id": "税务编号",
    "Street": "街道",
    "Zip code": "邮政编码",
    "Default language": "预设语言",
    "Default currency": "预设货币",
    "Allowed File Extensions: :y and Maximum File Size :x": "允许的文件扩展名：:y 和最大文件大小：x",
    "Favicon": "网站图标",
    "Finance": "金融",
    "Currencies": "货币",
    "New Currency": "新货币",
    "Symbol": "象征",
    "Edit Currency": "修改币种",
    "Delete Currency": "删除货币",
    "Are you sure to delete this Currency?": "您确定要删除此货币吗？",
    "Home Currency": "本国货币",
    "Exchange Rate": "汇率",
    "Exchange From": "交换自",
    "local": "当地的",
    "api": "api",
    "Field Belongs To": "字段属于",
    "Indicates the entity to which the custom field is associated.": "指示自定义字段所关联的实体。",
    "Field Name": "字段名称",
    "Unique identifier or label for the custom field.": "自定义字段的唯一标识符或标签。",
    "Defines the data format or input method.": "定义数据格式或输入方法。",
    "Please visit the official documentation for more details: :x": "请访问官方文档了解更多详细信息：:x",
    "Determines the position or sequence of the custom field.": "确定自定义字段的位置或顺序。",
    "(Bootstrap Column eq. 12) - Max is 12. Work only admin and vendor panel.": "（Bootstrap Column eq. 12）- 最大值为 12。仅适用于管理员和供应商面板。",
    "Accessibility by Role": "按角色划分的可访问性",
    "Read": "读",
    "Write": "写",
    "Accessibility": "无障碍设施",
    "All Belongs": "全部属于",
    "All Type": "所有类型",
    "last :x days": "最后 :x 天",
    "ORDER STATUS THIS MONTH": "本月订单状态",
    "SALES PER DAY": "每日销售额",
    "Most sold brands": "销量最高的品牌",
    "Most sold products": "最畅销的产品",
    "Refund Requests": "退款申请",
    "Total sales": "总销售额",
    "Vendor Requests": "供应商要求",
    "Top vendors": "顶级供应商",
    "DAILY": "日常的",
    "WEEKLY": "每周",
    "MONTHLY": "每月",
    "YEARLY": "每年",
    "RATINGS": "评级",
    "TOTAL ORDERS": "总订单",
    "SALES": "销售量",
    "ACTION": "行动",
    "Dashboard Option": "仪表板选项",
    "Widget": "小部件",
    "Reset Dashboard": "重置仪表板",
    "Email Setup": "电邮设定",
    "Verified": "已验证",
    "Email Protocol": "电子邮件协议",
    "SMTP": "SMTP协议",
    "Send Mail": "发邮件",
    "Email Encription": "电子邮件签名",
    "SMTP Host": "SMTP主机",
    "SMTP Port": "SMTP端口",
    "SMTP Email": "SMTP电子邮件",
    "From Address": "发件人地址",
    "From Name": "来自名字",
    "SMTP username": "SMTP用户名",
    "SMTP Password": "SMTP密码",
    "Email Templates": "电子邮件范本",
    "Template Information": "模板信息",
    "Translate": "翻译",
    "Body": "身体",
    "Variables": "变量",
    "Please use comma separated values for variables field.": "请为变量字段使用逗号分隔值。",
    "Add Template": "添加模板",
    "User verification": "用户验证",
    "User Verification": "用户验证",
    "Export Products": "出口产品",
    "Share your excellence with the world – export top-quality products effortlessly and make a global impact.": "与世界分享您的卓越——轻松出口优质产品并产生全球影响。",
    "Proceed to Export": "继续导出",
    "Export CSV File": "导出 CSV 文件",
    "Which column should be exported?": "应导出哪一列？",
    "Which product types should be exported?": "应出口哪些产品类型？",
    "Simple product": "简单的产品",
    "Grouped product": "分组产品",
    "External/Affiliate product": "外部/附属产品",
    "Variable product": "可变产品",
    "Product variations": "产品变化",
    "Which product category should be exported?": "应出口哪种产品类别？",
    "Which vendor product should be exported?": "应该出口哪个供应商的产品？",
    "Import": "进口",
    "Import products": "导入产品",
    "Transform your experience now! Click to proceed to import and enjoy a seamless blend of style and functionality.": "立即改变您的体验！单击继续导入并享受风格和功能的无缝融合。",
    "Import users": "导入用户",
    "Effortlessly enhance your user experience by importing profiles. Proceed to Import to seamlessly integrate user data": "通过导入配置文件轻松提升用户体验。继续导入以无缝集成用户数据",
    "Products Import": "产品进口",
    "Upload CSV File": "上传 CSV 文件",
    "CSV Delimiter": "CSV 分隔符",
    "Enter delimiter.": "输入分隔符。",
    "Value seperator in your csv file.": "csv 文件中的值分隔符。",
    "Import file": "导入文件",
    "Upload": "上传",
    "Choose csv file": "选择 csv 文件",
    "Map columns": "映射列",
    "Select fields from the csv file to map against products field, or to ignore during import.": "从 csv 文件中选择字段以映射到产品字段，或在导入过程中忽略。",
    "Do Not Import": "不要进口",
    "Products imported: :x": "进口产品：:x",
    "Variations imported: :x": "导入的变体：:x",
    "Product skipped: :x": "跳过的产品：：x",
    "View Products": "查看产品",
    "Users Import": "用户导入",
    "Download Sample": "下载样本",
    "Your CSV data should be in the format below. The first line of your CSV file should be the column headers as in the table example. If an user does not have any role, customer role would be added by default. Also make sure that your file is UTF-8 to avoid unnecessary encoding problems.": "您的 CSV 数据应采用以下格式。 CSV 文件的第一行应该是表格示例中的列标题。如果用户没有任何角色，则默认添加客户角色。还要确保您的文件是 UTF-8 以避免不必要的编码问题。",
    "Duplicate email rows and team members with unmatched roles would not be imported.": "不会导入重复的电子邮件行和具有不匹配角色的团队成员。",
    "Choose CSV File": "选择CSV文件",
    "Upload csv...": "上载csv ...",
    "Invoice Pdf Settings": "发票 PDF 设置",
    "Documents": "文件",
    "Product table": "产品表",
    "Delivery details": "配送详情",
    "Enable invoice pdf delivery details section": "启用发票 PDF 交付详细信息部分",
    "Delivery details label": "发货详情标签",
    "Shipping address": "收件地址",
    "Enable invoice pdf shipping address section": "启用发票 PDF 送货地址部分",
    "Shipping address label": "送货地址标签",
    "Estimated time": "预计时间",
    "Enable invoice pdf estimated time section": "启用发票 PDF 预计时间部分",
    "Estimated time label": "预计时间标签",
    "Enable invoice pdf payment section": "启用发票 PDF 付款部分",
    "Payment label": "付款标签",
    "Enable invoice pdf footer": "启用发票 PDF 页脚",
    "Enable invoice pdf main footer section": "启用发票 PDF 主要页脚部分",
    "label": "标签",
    "CopyRight": "版权",
    "Enable invoice pdf copy right section": "启用发票 PDF 版权部分",
    "Company logo": "公司徽标",
    "Show invoice No": "显示发票号",
    "Invoice label": "发票标签",
    "Show customer info": "显示客户信息",
    "Show product image on the invoice PDF": "在发票 PDF 上显示产品图像",
    "Product column label": "产品柱标签",
    "Show attribute on the invoice PDF": "在发票 PDF 上显示属性",
    "Show product quantity on the invoice PDF": "在发票 PDF 上显示产品数量",
    "Quentity label": "数量标签",
    "Vendor name": "供应商名称",
    "Enable the vendor name column in the product table on the invoice PDF": "启用发票 PDF 上的产品表中的供应商名称列",
    "Vendor name label": "供应商名称标签",
    "company name": "公司名称",
    "How you want to view the PDF": "您希望如何查看 PDF",
    "Open the PDF in a new tab": "在新选项卡中打开 PDF",
    "Open the PDF in same tab": "在同一选项卡中打开 PDF",
    "Page size": "页面大小",
    "Invoice type": "发票类型",
    "Global": "全球的",
    "When 'global'": "当“全球”",
    "Upload a logo which will be used across the invoice.": "上传将在发票上使用的徽标。",
    "Language Import": "语言导入",
    "Languages": "语言能力",
    "Import :x Language": "导入 :x 语言",
    "Total missing sentence found: :x": "共找到缺失句子：:x",
    "Your modified data will not be changed. Only missing sentences will be imported.": "您修改的数据不会改变。仅会导入缺失的句子。",
    "Add Language": "添加语言",
    "Language Name": "语言名称",
    "Short Name": "简称",
    "Flag": "旗帜",
    "Import language": "导入语言",
    "Translate language": "翻译语言",
    "Edit language": "编辑语言",
    "Website Direction": "网站方向",
    "Left to Right": "左到右",
    "Right to Left": "右到左",
    "Applied only for this panel": "仅适用于此面板",
    "Is Default": "是默认值",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Translations": "翻译",
    "Translation": "翻译",
    "Key": "钥匙",
    "Customer Relationship & Project Management": "客户关系和项目管理",
    "Delete Parmanently": "永久删除",
    "Are you sure about this?": "你确定吗？",
    "Search": "搜索",
    "Your import found following issues.": "您的导入发现了以下问题。",
    "Total rows": "总行数",
    "Inserted rows": "插入的行",
    "Errors found": "发现错误",
    "Email Settings": "电子邮件设置",
    "Manage Product": "管理产品",
    "Version": "版本",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "General Settings": "常规设置",
    "mark all as read": "全部标记为已读",
    "show all": "显示全部",
    "Login Activities": "登录活动",
    "Order Settings": "订单设置",
    "Sms": "短信",
    "Enable": "使能够",
    "Disable": "停用",
    "Bypass URL": "绕过网址",
    "Currency Setting": "货币设定",
    "Currency Settings": "货币設定",
    "Multi Currency": "多币种",
    "API Setup": "API 设置",
    "Update :x": "更新：x",
    "All Exchange Rate": "所有汇率",
    "Exchange rate": "汇率",
    "Custom Symbol": "自定义符号",
    "Decimal number": "十进制数",
    "Last update": "上次更新",
    "Update Exchange Rate": "更新汇率",
    "Allow Decimal Number": "允许小数",
    "Exchange API": "交易所 API",
    "Select which api resource you want to use for update exchange rate": "选择要使用哪个 api 资源来更新汇率",
    "Exchange Rate-Api": "汇率-Api",
    "Rate Decimal": "费率小数",
    "How many decimal digit will count while update exchange rate through API": "通过 API 更新汇率时要算多少位小数",
    "API Key": "API 密钥",
    "API key for exchange rate": "汇率 API 密钥",
    "Enable Multi-Currency": "启用多种货币",
    "This option will indicate multi-currency active or not.": "此选项将表明多种货币是否有效。",
    "Auto detect currency": "自动检测货币",
    "This option will indicate auto detect user country currency": "此选项将指示自动检测用户国家货币",
    "Unread": "未读",
    "All User": "所有用户",
    "All Notification": "全部通知",
    "All Channel": "全频道",
    "Notifications Setting": "通知设置",
    "Order Prefix": "订单前缀",
    "Guest Order": "客人订单",
    "Users can create refund request when the option is enable, otherwise they can not able to create refund request.": "启用该选项后，用户可以创建退款请求，否则无法创建退款请求。",
    "Order Notification Email": "订单通知邮件",
    "Please enter the email address where you would like to receive notifications for orders. Ensure that the email provided is accurate and monitored regularly to get order notifications.": "请输入您希望接收订单通知的电子邮件地址。确保提供的电子邮件准确无误并定期监控以获取订单通知。",
    "Ordered Address": "有序地址",
    "It will allow for edit vendor ordered billing & shipping address.": "它将允许编辑供应商订购的账单和送货地址。",
    "Ordered Product": "订购产品",
    "It will allow for edit vendor ordered product.": "它将允许编辑供应商订购的产品。",
    "Order Statuses": "订单状态",
    "Payment Scenario": "支付场景",
    "Pay. Scenario": "支付。设想",
    "Partial": "部分的",
    "Pos": "位置",
    "Order Invoice": "订单发票",
    "Coupon offer": "优惠券优惠",
    "Shipment Tracking Information": "货运追踪信息",
    "Item": "物品",
    "Tracking No": "追踪编号",
    "Delivery Details": "送货详情",
    "Shipping Address": "收件地址",
    "Street Address": "街道地址",
    "Postcode": "邮政编码",
    "Province": "省",
    "ESTIMATED DELIVERY TIME": "预计送达时间",
    "Office Days": "办公日",
    "PAYMENT": "支付",
    "View :x": "查看：x",
    "Please let me know, why are you want to refund this item.": "请告诉我，您为什么要退还此商品。",
    "Fee": "费用",
    "Enter amount": "输入金额",
    "Fixed": "固定的",
    "Remarks": "评论",
    "Amount will apply based on grand total.": "金额将根据总计计算。",
    "Are you sure want to add tax?": "您确定要加税吗？",
    "Enter coupon": "输入优惠券",
    "Choose an action..": "选择一个动作..",
    "Email invoice / order details to customer": "通过电子邮件将发票/订单详细信息发送给客户",
    "Resend Order Email (Vendor)": "重新发送订单电子邮件（供应商）",
    "Completed": "完全的",
    "Refunded": "已退款",
    ":x Track": ":x 轨迹",
    "Track :x": "曲目：x",
    "Choose Provider": "选择提供商",
    "Select the provider responsible for shipment.": "选择负责运输的供应商。",
    "Provider Name": "提供商名称",
    "Tracking Number": "追踪号码",
    "Update Tracking Link": "更新跟踪链接",
    "Tracking Link": "追踪链接",
    "Preview Link": "预览链接",
    "Date Shipped": "发货日期",
    "Add item": "添加项目",
    "Apply Coupon": "申请优惠券",
    "Fee/shipping": "费用/运费",
    "Add Tax": "添加税",
    "Customer Data": "客户数据",
    "Delivery Time": "交货时间",
    "Delivery date": "交货日期",
    "Downloadable Product Permission": "可下载产品许可",
    ":x Times": ":x 次",
    "Grant Access": "授予访问权限",
    "Order Details": "订单详细信息",
    "Copy Payment Link": "复制付款链接",
    "Paid On": "已付",
    "View Transaction": "查看交易",
    "Create PDF": "创建PDF",
    "PDF Invoice": "PDF发票",
    "Note history": "笔记历史",
    "Add your personal note.": "添加您的个人笔记。",
    "Order Date": "订购日期",
    "Billing Address": "帐单地址",
    "Load Billing address": "加载帐单地址",
    "Phone number": "电话号码",
    "Post Code/Zip": "邮政编码",
    "Type Of Your Place": "您的住所类型",
    "Office": "办公室",
    "Copy billing address": "复制帐单地址",
    "Status history": "状态历史",
    "Order status changed to :x by :y": "订单状态由 :y 更改为 :x",
    "Track Code": "跟踪代码",
    "Track code": "跟踪代码",
    "Permission Roles": "权限角色",
    "Add Role": "添加角色",
    "Generate Permissions": "生成权限",
    "Permissions applied here are applicable to access that particular link. Please change it with extreme care.": "此处应用的权限适用于访问该特定链接。请格外小心地更改它。",
    "Search for permissions": "搜索权限",
    "Preferences": "偏好",
    "Rows per page": "每页行数",
    "Date Separator": "日期分隔符",
    "Decimal Format": "十进制格式",
    "No Decimal": "无小数",
    "Omit Zeros": "省略零",
    "If decimal value is zero.": "如果十进制值为零。",
    "Currency Symbol Position": "货币符号位置",
    "Before": "前",
    "After": "后",
    "Front Panel Image Resolution": "前面板图像分辨率",
    "Max FileSize": "最大文件大小",
    "MB": "兆字节",
    "The value must be :x than or equal to :y": "该值必须是 :x 大于或等于 :y",
    "greater": "更大",
    "Allowed File Extensions": "允许的文件扩展名",
    "Please avoid :x on the extension name.": "请避免在扩展名中使用 :x。",
    "Password Preferences": "密码首选项",
    "Minimum Password Length": "最小密码长度",
    "This value must be greater than :x.": "该值必须大于 :x。",
    "Include Uppercase": "包括大写",
    "Include Lowercase": "包括小写",
    "Include Numbers": "包括数字",
    "Include Symbols": "包含符号",
    "Simple product.": "简单的产品。",
    "Grouped product.": "分组产品。",
    "External/Affilate product.": "外部/附属产品。",
    "Variable product.": "可变产品。",
    "Rates will be configurable and taxes will be calculated during checkout.": "费率将是可配置的，税费将在结账时计算。",
    "Calculate coupon discounts sequentially": "按顺序计算优惠券折扣",
    "When applying multiple coupons, apply the first coupon to the full price and the second coupon to the discounted price, and so on.": "应用多张优惠券时，第一张优惠券用于全价，第二张优惠券用于折扣价，依此类推。",
    "Measurements": "测量",
    "Weight unit": "重量单位",
    "Dimension unit": "尺寸单位",
    "Enable product reviews": "启用产品评论",
    "Show 'verified owner": "显示'经过验证的所有者",
    "Reviews can only be left by 'verified owners'": "评论只能由“经过验证的所有者”留下",
    "Ratings": "收视率",
    "Enable star rating on reviews": "启用评论星级",
    "Star ratings should be required, not optional": "星级评分应该是必需的，而不是可选的",
    "Enable Wishlist": "启用心愿单",
    "Compare": "相比",
    "Enable Compare": "启用比较",
    "Manage Stock": "管理库存",
    "Hold stock (minutes)": "持有股票（分钟）",
    "X minutes (Hold stock (for unpaid orders) for x minutes. When this limit is reached, the pending order will be canceled. Leave blank to disable.)": "X 分钟（持有库存（未付款订单）x 分钟。当达到此限制时，挂单将被取消。留空以禁用。）",
    "Enable low stock notifications": "启用低库存通知",
    "Enable out of stock notifications": "启用缺货通知",
    "Low and Out of stock threshold": "低和缺货门槛",
    "Out of stock visibility": "缺货可见性",
    "Hide out of stock products from the catalog": "从目录中隐藏缺货产品",
    "Stock display format": "库存显示格式",
    "Always show quantity remaining in stock e.g. '2 in stock'": "始终显示库存中的剩余数量，例如“2 个库存”",
    "Only show quantity remaining in stock when low e.g. 'Only 2 left in stock'": "仅在库存不足时显示剩余库存数量，例如“库存仅剩 2 件”",
    "Never show quantity remaining in stock": "从不显示库存剩余数量",
    "Publish Product": "发布产品",
    "Without admin review, vendor can publish product directly.": "无需管理员审核，供应商可以直接发布产品。",
    "Withdrawal Method": "提款方式",
    "Paypal": "支付宝",
    "Bank": "银行",
    "Manage Commission": "管理佣金",
    "Category based commission": "基于类别的佣金",
    "Default Commission": "违约佣金",
    "Enter a default commission that works globally for all vendors as a fallback if the commission is not set per vendor or category level. Enter a positive number.": "如果未按供应商或类别级别设置佣金，则输入适用于所有供应商的全局默认佣金作为后备。输入一个正数。",
    "Chat": "聊天",
    "Enable Chat": "启用聊天",
    "Access Global Category": "访问全局类别",
    "Without enabling this option, the vendor can not access the system category or use System Category Suggestion.": "如果不启用此选项，供应商将无法访问系统类别或使用系统类别建议。",
    "Custom Category": "自定义类别",
    "Enabling this option, the vendor can create their own category from vendor panel.": "启用此选项后，供应商可以从供应商面板创建自己的类别。",
    "Global Category Suggestion": "全局类别建议",
    "Enabling this option allows the vendor to see suggestions when creating a category.": "启用此选项可让供应商在创建类别时查看建议。",
    "Enter a default commission that works for new vendor created category.": "输入适用于新供应商创建的类别的默认佣金。",
    "Customer list": "客户名单",
    "When this option is enabled, the vendor can view the list of their customers in the vendor panel.": "启用此选项后，供应商可以在供应商面板中查看其客户列表。",
    "Shop Decoration": "店铺装修",
    "When this option is enabled, the vendor can view the shop decoration in the vendor panel.": "启用此选项后，供应商可以在供应商面板中查看商店装饰。",
    "Documentation": "文档",
    "Go to optional field": "转到可选字段",
    "Category id": "类别编号",
    "You just click the categories button then you will get an category id": "您只需单击类别按钮，然后您将获得一个类别 ID",
    "Shop id": "店铺编号",
    "You just click the shops button then you will get an shop id": "您只需单击商店按钮，然后您将获得一个商店 ID",
    "Brand id": "品牌编号",
    "You just click the brands button then you will get an brand id": "您只需单击品牌按钮，然后您将获得一个品牌 ID",
    "Product quantity": "产品数量",
    "How many items you have": "你有多少物品",
    "Your product price will be here.": "您的产品价格将在这里。",
    "Short description of your product will be here.": "您的产品的简短描述将在这里。",
    "Long description of your product will be here.": "您的产品的详细描述将在这里。",
    "Go to required field": "转到必填字段",
    "Optional": "可选的",
    "Available from": "可从",
    "From when the product will be available for users": "产品何时可供用户使用",
    "Available to": "有空",
    "From when the product will be unavailable for users": "从何时开始产品对用户不可用",
    "Is virtual": "是虚拟的",
    "Nowadays all these things can be experienced virtually.": "如今，所有这些都可以通过虚拟方式体验。",
    "Is shippable": "可发货",
    "Shippable is capable of being taken from one place to another by public carrier.": "可运输的是能够由公共承运人从一个地方带到另一个地方。",
    "Is shareable": "可共享",
    "This product is sharable or not": "该产品是否可共享",
    "Discount amount": "优惠金额",
    "If you want to give some discount of your product then you can fill the box.": "如果你想给你的产品一些折扣，那么你可以填写方框。",
    "Note: Suppose your product price is 99 now you can give discount 10 or something": "注意：假设你的产品价格是99 现在你可以给折扣10 什么的",
    "Discount type": "折扣类型",
    "Discount price": "折扣价",
    "product price": "产品价格",
    "discount amount": "折扣金额",
    "Discount from": "折扣自",
    "Discount start date": "折扣开始日期",
    "Discount to": "折扣至",
    "Discount end date": "折扣结束日期",
    "Maximum discount amount": "最大折扣金额",
    "It will be applicable when discount type is percent": "折扣类型为百分比时适用",
    "Minimum order for discount": "折扣最低起订量",
    "Discount will be applied when minimum order is exceeded.": "超过最低订购量时将应用折扣。",
    "Is inventory enabled": "是否启用库存",
    "Files url": "文件网址",
    "You can add multiple image url with comma separated.": "您可以添加多个以逗号分隔的图像 url。",
    "Video url": "视频地址",
    "It will be youtube video share link.": "这将是 youtube 视频共享链接。",
    "Please ignore this filed. If you don't have enough knowledge to write json.": "请忽略此文件。如果你没有足够的知识来写json。",
    "Here :x is serial number.": "这里 :x 是序列号。",
    "Here :x is attribute id": "这里 :x 是属性 id",
    "You just click the attributes button then you will get an attribute id": "您只需单击属性按钮，然后您将获得一个属性 ID",
    "Attribute id is related to category id.": "属性 id 与类别 id 相关。",
    "Please ignore this field. If you don't have enough knowledge to write json.": "请忽略此字段。如果你没有足够的知识来写json。",
    "Here 1 and 2 is option number": "这里 1 和 2 是选项号",
    "You just click the options button then you will get option type.": "您只需单击选项按钮，然后您将获得选项类型。",
    "label (0, 1) is serial number": "label (0, 1) 是序号",
    "option_price (0, 1) is serial number": "option_price (0, 1) 为序号",
    "option_price_type (0, 1) is serial number": "option_price_type (0, 1) 为序号",
    "Option price type value will be Fixed or Percent": "期权价格类型值将为 Fixed 或 Percent",
    "Attribute Id": "属性编号",
    "Category Id": "类别编号",
    "Option type": "选项类型",
    "Pending Products": "待定产品",
    "All Brands": "所有品牌",
    "All Stock Status": "所有库存状态",
    "On Backorder": "在缺货",
    "All Products": "所有产品",
    "Virtual": "虚拟的",
    "Product Code": "产品代码",
    "Any": "任何",
    "Variation": "变化",
    "Are you sure to delete this variation?": "您确定要删除此变体吗？",
    "SKU: Stock Keeping Unit. An unique identifier of a product.": "SKU：库存单位。产品的唯一标识符。",
    "Enabled": "启用",
    "Manage stock?": "管理库存？",
    "Schedule": "日程",
    "Sale price time duration.": "销售价格持续时间。",
    "Stock quantity": "库存数量",
    "Allow backorders?": "允许延期交货？",
    "Allows users to order product even if the stock reaches to 0.": "即使库存达到 0，也允许用户订购产品。",
    "Do not allow": "不允许",
    "Allow": "允许",
    "Low stock threshold": "库存门槛低",
    "Send email to the vendor of the product if stock reaches to this limit.": "如果库存达到此限制，请向产品供应商发送电子邮件。",
    "Store-wide threshold": "全店门槛",
    "Weight unit is set by admin.": "重量单位由管理员设置。",
    "Witdth": "宽度",
    "Dimension unit is set by admin.": "尺寸单位由管理员设置。",
    "Variable Description": "变量说明",
    "Downloadable files": "可下载文件",
    "File URL": "文件网址",
    "Do no change the url if you are uploading the product.": "如果您正在上传产品，请不要更改网址。",
    "Add File": "添加文件",
    "Shape": "形状",
    "Circle": "圆圈",
    "Square": "正方形",
    "No option found for this attribute.": "未找到该属性的选项。",
    "Visible on the product page": "在产品页面可见",
    "Used for variations": "用于变化",
    "Select all": "全选",
    "Select none": "选择无",
    "Add new :x": "添加新的：x",
    "Add new": "添新",
    "List of values separated by |": "用 | 分隔的值列表",
    "Custom Attribute": "自定义属性",
    "Are you sure to delete this attribute?": "您确定要删除此属性吗？",
    "Regualr Price": "正常价格",
    "Default Form Values": "默认表单值",
    "Custom variation": "自定义变体",
    "All possible variations": "所有可能的变化",
    "Variation attribute required to create product variations.": "创建产品变体所需的变体属性。",
    "variations": "变化",
    "Variations found which don't have price. Empty price variations will not be visible to the customers.": "发现没有价格的变体。客户将看不到空的价格变化。",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Create new item": "创建新项目",
    "Additional Info": "附加信息",
    "Switch Multi-vendor & Please create a vendor & assign to admin, otherwise stock/inventory will not working. Once created you can switch single vendor again.": "切换多供应商并请创建供应商 ",
    "Enable/Disable Multi-vendor": "启用/禁用多供应商",
    "Create Vendor": "创建供应商",
    "Permalink": "固定链接",
    "Select Category": "选择类别",
    "Current section": "当前部分",
    "Product Data": "产品资料",
    "Add Product Details": "添加产品详细信息",
    "Product Photos & Videos": "产品图片和视频",
    "Upload Images": "上传图片",
    "Video": "视频",
    "Enter your video url": "输入您的视频网址",
    "Video URL": "视频网址",
    "Product Stats": "产品统计",
    "Draft": "草稿",
    "Change": "改变",
    "Pending Review": "等待审核",
    "Publish": "发布",
    "Featured Product": "特色产品",
    "Move to trash": "移到废纸篓",
    "Update Product": "更新产品",
    "Save Product": "保存产品",
    "Search Engine Optimization": "搜索引擎优化",
    "Meta :x": "元：x",
    "Group Products": "集团产品",
    "This lets you choose which products are part of this group.": "这使您可以选择哪些产品属于该组。",
    "Upsale products that you want attach to this product.": "您想要附加到此产品的升级产品。",
    "Cross Sales": "交叉销售",
    "Cross sale products that you want attach to this product.": "您想要附加到此产品的交叉销售产品。",
    "Products related to this product.": "与该产品相关的产品。",
    "Purchase note": "购买须知",
    "Estimated Delivery": "预计交货",
    "days": "天",
    "No. of days": "天数",
    "Enable Reviews": "启用评论",
    "New value": "新价值",
    "attributes": "属性",
    "Custom product attribute": "自定义产品属性",
    "Save Attributes": "保存属性",
    "Enter the external URL to the product.": "输入产品的外部 URL。",
    "Button text": "按钮文字",
    "Buy Product": "购买产品",
    "This text will be shown on the button linking to the external product.": "此文本将显示在链接到外部产品的按钮上。",
    "Schedule when sale starts and ends.": "安排销售开始和结束的时间。",
    "-1 for unlimited re-downloads": "-1 无限重新下载",
    "Enter the number of days before a download link expires, or leave blank": "输入下载链接过期前的天数，或留空",
    "Select Tax Class": "选择税种",
    "Tax classes are used to apply different tax rates specific to certain types of product.": "税级用于对特定类型的产品应用不同的税率。",
    "Manage stock": "管理库存",
    "Enable stock management at product level.": "在产品级别启用库存管理。",
    "If this is a variable product this value will be used to control stock for all variations, unless you define stock at variation level.": "如果这是可变产品，则此值将用于控制所有变体的库存，除非您在变体级别定义库存。",
    "If managing stock, this controls whether or not backorders are allowed. If enabled, stock quantity can go below 0.": "如果管理库存，这将控制是否允许延期交货。如果启用，库存数量可以低于 0。",
    "Send email to the vendor of the product if stock reaches to this amount.": "如果库存达到此数量，请向产品供应商发送电子邮件。",
    "Hide Stock.": "隐藏库存。",
    "Enable this to only allow one of this Product to be bought in a single order": "启用此功能仅允许在单个订单中购买其中一种产品",
    "Warranty Type": "保修类型",
    "Warranty Period": "保修期",
    "Warranty Policy": "保修政策",
    "Product Tags": "产品标签",
    "All Rating": "所有评分",
    "Comment": "评论",
    "Seller": "卖方",
    "Top Seller": "最佳销售员",
    "Reviewed By": "审核人",
    "By :x": "通过：x",
    ":x star": ":x 星",
    "Photos": "相片",
    "Add New Role": "添加新角色",
    "Role Information": "角色信息",
    "SMS Setup": "短信设置",
    "Fast2Sms": "快2短信",
    "Route": "路线",
    "Quick SMS": "快捷短信",
    "MIM Sms": "MIM短信",
    "Sender ID": "发件人 ID",
    "Base Url": "基本网址",
    "Msegat": "姆塞加特",
    "User Name": "用户名",
    "User Sender": "用户发件人",
    "Nexmo": "奈克斯莫",
    "API Secret": "API 机密",
    "Sparrow": "麻雀",
    "Ssl Wireless": "SSL无线",
    "API Token": "API 令牌",
    "SID": "SID",
    "Account SID": "帐户 SID",
    "Auth Token": "授权令牌",
    "Twilio Number": "Twilio 号码",
    "Zender": "赞德",
    "Site Url": "网站网址",
    "The site url of your Zender. Do not add ending slash.": "您的 Zender 的站点 URL。请勿添加结尾斜线。",
    "Api Key": "密钥",
    "Your Zender API key. Please make sure that it is correct and required permissions are granted: :x": "您的 Zender API 密钥。请确保它正确无误并且已授予所需的权限：:x",
    "SMS": "短信",
    "Select the sending service. Please make sure that the API key has the following permissions: :x": "选择发送服务。请确保 API 密钥具有以下权限：:x",
    "For WhatsApp service only. WhatsApp account ID you want to use for sending.": "仅适用于 WhatsApp 服务。您想要用于发送的 WhatsApp 帐户 ID。",
    "Device": "设备",
    "For SMS service only. Linked device unique ID. Please only enter this field if you are sending using one of your devices.": "仅适用于短信服务。关联设备的唯一 ID。仅当您使用其中一台设备发送短信时才输入此字段。",
    "For SMS service only. Partner device unique ID or gateway ID. Please only enter this field if you are sending using a partner device or third party gateway.": "仅适用于短信服务。合作伙伴设备唯一 ID 或网关 ID。仅当您使用合作伙伴设备或第三方网关发送时才输入此字段。",
    "SIM": "SIM",
    "For SMS service only. Select the sim slot you want to use for sending the messages. Please only enter this field if you are sending using your device. This is ignored for partner devices and third party gateways.": "仅适用于短信服务。选择您要用于发送消息的 SIM 卡插槽。如果您使用自己的设备发送消息，请仅输入此字段。合作伙伴设备和第三方网关将忽略此项。",
    "SMS Templates": "短信模板",
    "Add Client": "添加客户端",
    "Client ID": "客户端编号",
    "Redirect Url": "重定向网址",
    "No Client Available": "没有可用的客户端",
    "Google": "谷歌",
    "This page provides a comprehensive overview of your application configuration details.": "此页面全面概述了您的应用程序配置详细信息。",
    "Application": "应用",
    "Server": "服务器",
    "true": "真的",
    "false": "错误的",
    "Database": "数据库",
    "System Status": "系统状态",
    "This page displays the current status of your application.": "此页面显示您的申请的当前状态。",
    "php.ini Configuration": "php.ini 配置",
    "Filesystem Permissions": "文件系统权限",
    "By": "经过",
    "Customize": "定制",
    "Transactions": "交易次数",
    "Transaction Information": "交易信息",
    "View order details": "查看订单详情",
    "Rejected status can't be changed": "拒绝状态无法更改",
    "Charge": "收费",
    "All Transaction Type": "所有交易类型",
    "All Users": "所有用户",
    "All Vendors": "所有供应商",
    "Users Activity": "用户活动",
    "Update Password": "更新密码",
    "Designation": "指定",
    "Twitter": "推特",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "All Role": "所有角色",
    "User Profile": "用户资料",
    "facebook": "Facebook",
    "twitter": "推特",
    "Vendor Role": "供应商角色",
    "Assign User": "分配用户",
    "Select the user responsible for managing the vendor account. The selected user will be designated as the owner of the vendor, ensuring they have the necessary permissions.": "选择负责管理供应商帐户的用户。选定的用户将被指定为供应商的所有者，确保他们拥有必要的权限。",
    "If you do not select a user, a new user will be created with the email account provided.": "如果您不选择用户，则将使用提供的电子邮件帐户创建新用户。",
    "This name will be used in all documents like pdf and communications. The name will be publicly visible. Example Minimal Lifestyle, Holistic Store.": "此名称将用于所有文档（如 PDF 和通讯）。该名称将公开可见。例如 Minimal Lifestyle、Holistic Store。",
    "Formal Name": "正式名称",
    "This name should be the official, legal name registered with relevant business authorities. Accuracy in providing the formal name is crucial for legal and administrative purposes.": "此名称应为在相关商业部门登记的正式合法名称。准确提供正式名称对于法律和行政目的至关重要。",
    "It will be used as the subdomain of the default shop.": "它将用作默认商店的子域。",
    "Address should be atleast 5 characters.": "地址应至少为 5 个字符。",
    "Enter the commission percentage agreed upon with the vendor. When customer purchase any product of the vendor, commission will be cut off according to the percentage. To know more about commission, please visit the :x page.": "输入与供应商约定的佣金百分比。当客户购买供应商的任何产品时，佣金将根据百分比扣除。要了解有关佣金的更多信息，请访问 :x 页面。",
    "The logo should be a clear and high-quality image that represents the brand effectively. This logo will be publicly visible on the platform, so ensure it aligns with the brand's identity and standards.": "徽标应为清晰且高质量的图像，能够有效代表品牌。此徽标将在平台上公开显示，因此请确保其符合品牌的身份和标准。",
    "Allowed File Extensions: :x": "允许的文件扩展名：:x",
    "Maximum File Size: :x MB": "最大文件大小：:x MB",
    "Recommended Size: :x or any square size": "建议尺寸：：x 或任意正方形尺寸",
    "Cover Photo": "封面照片",
    "The cover photo should be visually appealing and represent the brand effectively. This image will be prominently displayed on the seller/vendor's profile page.": "封面照片应具有视觉吸引力并能有效代表品牌。此图片将突出显示在卖家/供应商的个人资料页面上。",
    "Recommended Size: :x pixels or a similar aspect ratio": "建议尺寸：：x 像素或类似的长宽比",
    "If you do not select a user, this vendor will not have an associated user.": "如果您不选择用户，该供应商将不会有关联用户。",
    "Withdrawal Information": "取款信息",
    "achore": "暂住",
    "Trash": "垃圾",
    "Is Default?": "是默認嗎？",
    "The request was a legal request, but the server is refusing to respond to it. For use when authentication is possible but has failed or not yet been provided.": "该请求是合法请求，但服务器拒绝响应它。在可以进行身份验证但失败或尚未提供时使用。",
    "The request was a legal request, but the server is refusing to respond to it.": "该请求是合法请求，但服务器拒绝响应它。",
    "The page you are looking for is not available at the moment.": "您要查找的页面目前不可用。",
    "Authentication Timeout": "认证超时",
    "Too many requests has given, try again later.": "给出的请求太多，请稍后重试。",
    "An error occurred processing your requests.": "处理您的请求时发生错误。",
    "The server is currently unavailable": "服务器目前不可用",
    "Back Home": "回家",
    "Dead end": "死路",
    "This product is facing license validation issue. Please verify your purchase code from :x": "此产品面临许可证验证问题。请从 :x 验证您的购买代码",
    "Brand Warranty": "品牌保修",
    "Seller Warranty": "卖方保修",
    "Simple Product": "简单产品",
    "Variable Product": "变量产品",
    "Grouped Product": "分组产品",
    "External/Affiliate Product": "外部/附属产品",
    "Database Error": "数据库错误",
    "Couldn't prepare the database": "无法准备数据库",
    "Please contact your developer if you don't understand the error message.": "如果您不理解错误消息，请联系您的开发人员。",
    "TRY AGAIN": "再试一次",
    "Databse Settings": "数据库设置",
    "If you dont know how to fill this form contact your hosting provider.": "如果您不知道如何填写此表格，请联系您的托管服务提供商。",
    "Databse Name": "数据库名称",
    "Database User": "数据库用户",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Databse Port": "数据库端口",
    "Host name (should be 'localhost": "主机名（应该是'localhost",
    "BACK": "后退",
    "CREATE DATABASE": "创建数据库",
    "Installing the database...": "正在安装数据库...",
    "OOPS": "哎呀",
    "Please verify your purchase code and username.": "请验证您的购买代码和用户名。",
    "Verify Purchase Code": "验证购买代码",
    "send": "发送",
    "There is a server maintenance going on. We are hoping for your co-operation.": "正在进行服务器维护。我们希望得到您的合作。",
    "Your application has been successfully installed.": "您的应用程序已成功安装。",
    ":x installer": ":x 安装程序",
    "Folder Permission": "文件夹权限",
    "VERIFY ENVATO PURCHASE CODE": "验证 ENVATO 购买代码",
    "Administrator creation": "管理员创建",
    "Now you must enter informations to create administrator": "现在您必须输入信息才能创建管理员",
    "You'll need your password to login, so keep it safe.": "您需要密码才能登录，因此请妥善保管。",
    "CREATE USER": "创建用户",
    "Server Requirements": "服务器要求",
    "PHP": "PHP",
    "(version :x required)": "（需要版本：x）",
    "Current": "当前的",
    "Welcome to :x installer": "欢迎使用 :x 安装程序",
    "Easy installation and setup wizard": "简单的安装和设置向导",
    "START WITH CHECKING REQUIREMENTS": "从检查需求开始",
    "Blog list": "博客列表",
    "Blog List": "博客列表",
    "eCommerce": "电子商务",
    "Multivendor": "多供应商",
    "Multivendor eCommerce": "多供应商电子商务",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Archives": "档案",
    "All Posts": "所有帖子",
    "Guest Author": "客座作者",
    "on": "上",
    "We’re sorry!": "我们很抱歉！",
    "Blog post are not available": "博客文章不可用",
    "Share on": "分享",
    "Previous Post": "上一篇",
    "Next Post": "下一篇",
    "Related posts": "相关文章",
    "Select the items you want to buy": "选择您要购买的商品",
    "Select All": "全选",
    "Delete All": "删除所有",
    "Save for later": "留着以后用",
    "Delete item": "删除项目",
    "Not Available.": "无法使用。",
    "Continue Shopping": "继续购物",
    "Order Summary": "订单摘要",
    "Have a coupon? Apply Now.": "有优惠券吗？现在申请。",
    "Type Coupon Code": "输入优惠券代码",
    "Accepted payment method": "接受的付款方式",
    "Product Compare List": "产品比较列表",
    "Multivendor Ecommerce store": "多供应商电子商务商店",
    "The best ecommerce site out in the market with a lots of user friendly features to help the sellers increase their sales. We have everything that you might need to establish your store's online presence.": "市场上最好的电子商务网站，具有许多用户友好的功能，可帮助卖家增加销售额。我们拥有您建立在线商店可能需要的一切。",
    "Compare Products": "比较产品",
    "Rating & Reviews": "评级和评论",
    "Not reviewed yet": "尚未审核",
    "In wishlist": "在心愿单中",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "In cart": "在购物车",
    "There are no products added for comparison yet.": "还没有添加产品进行比较。",
    "To compare products": "比较产品",
    "click on the button on the product page": "点击产品页面上的按钮",
    "A revolution in the e-commerce industry since year.": "一年以来电子商务行业的一场革命。",
    "The best online shopping experience.": "最好的网上购物体验。",
    "We know you love coupons and that’s why we always come up with various offers, events and vouchers, to make your shopping experience much more exciting.": "我们知道您喜欢优惠券，这就是为什么我们总是提供各种优惠、活动和优惠券，让您的购物体验更加精彩。",
    "Copy the coupon codes and use it on the cart page before checkout out.": "复制优惠券代码并在结帐前在购物车页面上使用它。",
    "gifts": "礼物",
    "Exclusive offers for": "独家优惠",
    "Our customers": "我们的顾客",
    "For purchase from :x": "从 :x 购买",
    "For :x": "对于：x",
    ":x to :y": ":x 到 :y",
    "For these products": "对于这些产品",
    "For all products": "适用于所有产品",
    "A customer can avail this offer maximum :x times": "客户最多可以使用此优惠：x 次",
    "A customer can avail this offer maximum :x time": "客户最多可以使用此优惠：x 时间",
    "Minimum Spend :x": "最低消费：x",
    "Weekly Coupons": "每周优惠券",
    "All Coupons": "所有优惠券",
    "Filters": "过滤器",
    "Related Categories": "相关类别",
    "Price Range": "价格范围",
    "Min": "最小值",
    "Max": "最大限度",
    "Sort By": "排序方式",
    "Price Low to High": "价格从低到高",
    "Price High to Low": "价格从高到低",
    "Avg. Ratting": "平均。评级",
    "Sort By:": "排序方式：",
    "Search results": "搜索结果",
    "Stars": "星星",
    "products found for": "找到的产品",
    "products found in": "产品发现于",
    "products found": "找到的产品",
    "Prev": "上一篇",
    "Sorry, we couldn’t find any results matching": "抱歉，我们找不到任何匹配的结果",
    "Check your spelling and try again.": "请检查你的拼写然后重试。",
    "Try a similar but different search term, like sofa instead of settee.": "尝试使用类似但不同的搜索词，例如用沙发代替长椅。",
    "Keep your search term simple as our search facility works best with shorter descriptions.": "保持您的搜索词简单，因为我们的搜索工具最适合使用较短的描述。",
    "Try looking within the departments shown below.": "尝试在下面显示的部门中查找。",
    "Download Our App": "下载我们的应用程序",
    "IOS": "操作系统",
    "Be a seller": "成为卖家",
    "Avatar of User": "用户头像",
    "My Account": "我的帐户",
    "Logout": "登出",
    "No Account": "没有账号",
    "Register or login now": "立即注册或登录",
    "Track Order": "跟踪订单",
    "Type your product name..": "输入您的产品名称..",
    "Sorry, nothing found for": "抱歉，未找到",
    "Popular Search": "热门搜寻",
    "Seller/Vendor": "卖家/供应商",
    "Your Cart": "您的购物车",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Your cart is empty": "您的购物车是空的",
    "No items added in your cart. Please add product to your cart list.": "您的购物车中没有添加任何商品。请将产品添加到您的购物车列表。",
    "Sign Up": "报名",
    "Use Phone Instead": "改用电话",
    "Use Email Instead": "改用电子邮件",
    "Sign in with other account": "使用其他帐户登录",
    "Reset your password": "重置你的密码",
    "Enter your email or phone to send password reset code": "输入您的电子邮件或电话以发送密码重置代码",
    "Back to :x": "回到:x",
    "Sign in": "登入",
    "ENTER OTP CODE": "输入一次性密码",
    "A 4 digit code has been sent to :x": "4 位代码已发送至 :x",
    "Please use the OTP code below.": "请使用下面的 OTP 代码。",
    "Didn't receive the code yet?": "还没有收到验证码？",
    "Set New Password": "设置新密码",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Password Reset Complete": "密码重置完成",
    "Please sign in to your account": "请登录您的帐户",
    "with the new password.": "使用新密码。",
    "Your Name": "你的名字",
    "By creating an account you agree to our :x.": "创建帐户即表示您同意我们的 :x。",
    "terms & conditions": "条款和条件",
    "Create account": "创建账户",
    "or create account with": "或创建帐户",
    "MY CART": "我的车",
    "CHECKOUT": "查看",
    "ORDER COMPLETE": "订单完成",
    "Offer end in": "报价结束于",
    "Only :x left in stock.": "仅 :x 库存。",
    "Search your keyword": "搜索您的关键字",
    "popular post": "热门帖子",
    "Year": "年",
    "This is a grouped product. Add to your cart what you want.": "这是一个组合产品。添加到您的购物车你想要什么。",
    "Delivery Options": "交付选项",
    "Search your country": "搜索你的国家",
    "Search your state": "搜索你的状态",
    "Search your city": "搜索你的城市",
    "Cash on Delivery": "货到付款",
    "Warranty": "保修单",
    "No Warranty": "没有保修",
    "Secure Online Payment": "安全在线支付",
    "No Description": "没有说明",
    "Related Product": "相关产品",
    "Average Rating": "平均评分",
    "Add A Review": "添加评论",
    "Add Your Rating": "添加您的评分",
    "Poor": "较差的",
    "Fair": "公平的",
    "Good": "好的",
    "Excellent": "出色的",
    "WOW": "哇",
    "Write Your Review": "写下您的评论",
    "Your review": "你的意见",
    "Attachments": "附件",
    "Attach you files here": "在这里附上你的文件",
    "or": "或者",
    "browse files": "浏览文件",
    "Submit Review": "提交评论",
    "Product Reviews": "产品评论",
    "All Star": "全明星",
    "Star": "星星",
    "More Products From Them": "他们的更多产品",
    "Specifications of :x": "规格：x",
    "You May Also Like": "你可能还会喜欢",
    "Owner Name": "业主姓名",
    "Visit Store": "访问商店",
    "Positive Seller Ratings": "积极的卖家评级",
    "Ship on Time": "准时发货",
    "Seller Reviews": "卖家评论",
    "Log Activities": "记录活动",
    "Time": "时间",
    "No log activity found": "未找到日志活动",
    "Create Address": "创建地址",
    "New Address": "新地址",
    "Address Line 2": "地址行 2",
    "Select the type of your place": "选择你的地方类型",
    "Save Address": "保存地址",
    "Edit Address": "编辑地址",
    "Addresses": "地址",
    "Address Book": "地址簿",
    "Add New Address": "添加新地址",
    "Default address": "默认地址",
    "Make Default address": "设为默认地址",
    "postcode": "邮政编码",
    "country": "国家",
    "No address found": "未找到地址",
    "Downloads": "下载",
    "Expiry": "到期",
    "Download all": "全部下载",
    "No download found": "未找到下载",
    "Profile Menu": "个人资料菜单",
    "Activity": "活动",
    "Create Refund Request": "创建退款申请",
    "Refund Details": "退款详情",
    "Are you sure you want to delete this?": "你确定要删除这个吗？",
    " Please keep in mind that once deleted, you can not undo it.": " 请记住，一旦删除，则无法撤消。",
    "Yes, Delete": "是的，删除",
    "All Time": "整天",
    "Last 12 Months": "最近 12 个月",
    "Total Records: :x": "总记录数：:x",
    "Order History": "订单历史",
    "Invoice No.": "发票号码",
    "No order found": "未找到订单",
    "ID Number": "身份证号",
    "Payment Information": "支付信息",
    "Paid Amount": "已付金额",
    "TAX": "税",
    "Coupon Offer": "优惠券",
    "Overview": "概述",
    "Welcome": "欢迎",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "A quick overview of your account.": "快速概览您的帐户。",
    "Your last order": "您的上一个订单",
    "See all": "查看全部",
    "Default Address": "默认地址",
    "PROFILE DISPLAY": "个人资料显示",
    "Change Image": "更改图片",
    "PERSONAL INFORMATION": "个人信息",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Create Refund": "创建退款",
    "Please fill in accurate details for the refund of the product.": "请填写准确的产品退款详情。",
    "Select Order Number": "选择订单号",
    "Select Product": "选择产品",
    "Select Quantity": "选择数量",
    "Select Refund Reason": "选择退款原因",
    "Upload Product Images": "上传产品图片",
    "Click or drag images to upload": "单击或拖动图像进行上传",
    "invalid files": "无效文件",
    "Send Request": "发送请求",
    "Request a Refund": "申请退款",
    "Last Week": "上周",
    "Last Year": "去年",
    "No refund found": "未找到退款",
    "Uploaded images": "已上传的图片",
    "CHAT WITH SELLER": "与卖家聊天",
    "The conversation has not started yet.": "对话尚未开始。",
    "Product Review": "产品评论",
    "No review found": "未找到任何评论",
    "Change Password": "更改密码",
    "Set a unique password to protect your account.": "设置唯一的密码来保护您的帐户。",
    "Delete Account": "删除帐户",
    "You won’t be able to retrieve your account anymore.": "您将无法再检索您的帐户。",
    "Current Device": "当前设备",
    "Your new password should be different from the old password.": "您的新密码应该与旧密码不同。",
    "Old Password": "旧密码",
    "New Password": "新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "No wishlist found": "未找到心愿单",
    "Check Out": "查看",
    "Your Addresses": "您的地址",
    "Guest Address": "嘉宾致辞",
    "Please select an address": "请选择地址",
    "Select Option": "选择选项",
    "Use the default address in the future.": "以后使用默认地址。",
    "Ship to a different address?": "运送到不同的地址？",
    "Delivery Instructions": "交货指示",
    "Back to Cart": "回到购物车",
    "You have to pay our default currency": "您必须支付我们的默认货币",
    "which is equivalent to": "相当于",
    "Order Confirmation": "订单确认",
    "Thank you. Your order has been received.": "谢谢你。您的订单已收到。",
    "Order Number": "订单号",
    "Download Invoice": "下载发票",
    "Order Track": "订单追踪",
    "Have an order?": "有订单吗？",
    "Want to know where your order is now?": "想知道您的订单现在在哪里？",
    "TRACK": "追踪",
    "YOUR ORDER": "你的订单",
    "Enter the track code of your order above and know the progress of your product delivery.": "在上面输入您订单的跟踪代码，即可了解您的产品交付进度。",
    "Order Reference": "订单参考",
    "For more details, :x": "更多详情，:x",
    "please login to your account.": "请登录您的帐户。",
    "ORDER DATE": "订购日期",
    "STATUS": "地位",
    "PAYMENT STATUS": "支付状态",
    "TOTAL": "全部的",
    "ORDER DETAILS": "订单详细信息",
    "Verified Purchase": "验证购买",
    "Edit your review": "编辑您的评论",
    "Browse files": "浏览文件",
    "This product has no reviews.": "此产品没有评论。",
    "Let others know what do you think and be the first to write a review.": "让其他人知道您的想法，并成为第一个写评论的人。",
    "Specification": "规格",
    "Sold By": "所售",
    "Go to Store": "去商店",
    "Send Message": "发信息",
    "Vendor Profile": "供应商简介",
    "Coustomer image": "客户形象",
    "This seller did not receive any product reviews.": "该卖家没有收到任何产品评论。",
    "top Seller": "最佳销售员",
    "Seller Ratings": "卖家评级",
    "Chat Now": "现在聊天",
    "Shop Image": "店铺形象",
    "Vendor Image": "供应商形象",
    "Have any query": "有任何疑问",
    "Send us a message": "给我们发信息",
    "Shipment on Time": "准时发货",
    "Seller’s Cancellation": "卖家取消",
    "Seller Rating": "卖家评级",
    " Reviews": " 评论",
    " Rating": " 等级",
    "Seller OTP": "卖家 OTP",
    "Vendor Resigtration": "供应商注册",
    "Register now with few easy steps!": "立即注册，只需几个简单的步骤！",
    "Seller Registration Form": "卖家登记表",
    "Enter Your :x": "输入您的 :x",
    "Vendor Address": "供应商地址",
    "Country ": "国家",
    "City ": "城市",
    "Shop Details": "店铺详情",
    "Enter Password ": "输入密码",
    "Passwors must be at least :x characters. Contain uppercase and lowercase letters, numbers and special characters.": "密码必须至少为 :x 个字符。包含大小写字母、数字和特殊字符。",
    "Repeat Password": "重复输入密码",
    "products": "产品",
    "User Import": "用户导入",
    "Product Import": "产品进口",
    "Attribute Import": "属性导入",
    "Your import found following issues": "您的导入发现以下问题",
    "Total imported row": "导入行总数",
    "Total inserted row": "总插入行",
    "Column No": "列号",
    "Column Data": "列数据",
    "You are impersonating as this user.": "您正在冒充该用户。",
    "Cancel Impersonating": "取消模拟",
    "Number of Products": "产品数量",
    "pagination.previous": "分页.previous",
    "pagination.next": "分页.next",
    "Pagination Navigation": "分页导航",
    "previous": "以前的",
    "next": "下一个",
    "results": "结果",
    "Go to page :page": "转到页面：页面",
    "Authorization": "授权",
    "Authorization Request": "授权请求",
    ":x is requesting permission to access your account.": ":x 正在请求访问您帐户的权限。",
    "This application will be able to": "该应用程序将能够",
    "Authorize": "授权",
    "Your productproduct price will be here.": "您的产品产品价格将在这里。",
    "Allowed File Extensions: jpg, png, gif, bmp and Maximum File Size :x MB": "允许的文件扩展名：jpg、png、gif、bmp 和最大文件大小：x MB",
    "Vendor Login Activity": "供应商登录活动",
    "Is Public": "是公开的",
    "Show :x": "显示：x",
    "item": "物品",
    "seller": "卖方",
    "Only alphabet and (-) are allowed.": "仅允许使用字母和 (-)。",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Add New Staff": "添加新员工",
    "Edit Staff": "編輯員工",
    "Withdrawals History": "提款记录",
    "Withdrawal Setting": "取款设置",
    "Money": "钱",
    "Send withdrawal request": "发送取款请求",
    "No payment method found. Please contact with admin.": "未找到付款方式。请与管理员联系。",
    "Cache successfully cleared.": "缓存已成功清除。",
    "auth.password": "授权密码",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域。请在继续之前确认您的密码。",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘记密码了吗？没问题。只需告诉我们您的电子邮件地址，我们将通过电子邮件向您发送一个密码重置链接，您可以通过该链接选择一个新密码。",
    "Email Password Reset Link": "电子邮件密码重置链接",
    "Remember me": "记住账号",
    "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
    "Log in": "登录",
    "Already registered?": "已经注册？",
    "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "感谢您的注册！在开始之前，您能否通过单击我们刚刚通过电子邮件发送给您的链接来验证您的电子邮件地址？如果您没有收到电子邮件，我们很乐意向您发送另一封电子邮件。",
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "新的验证链接已发送到您在注册时提供的电子邮件地址。",
    "Resend Verification Email": "重新发送验证邮件",
    "Log Out": "登出",
    "You're logged in!": "您已登录！",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦您的帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。在删除您的帐户之前，请下载您希望保留的任何数据或信息。",
    "Are you sure you want to delete your account?": "您确定要删除您的帐户吗？",
    "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "一旦您的帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。请输入您的密码以确认您要永久删除您的帐户。",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的帐户使用长而随机的密码以确保安全。",
    "Current Password": "当前密码",
    "Saved.": "已保存。",
    "Profile Information": "档案信息",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新您帐户的个人资料信息和电子邮件地址。",
    "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址未经验证。",
    "Click here to re-send the verification email.": "单击此处重新发送验证邮件。",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "一个新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Toggle navigation": "切换导航",
    "Payment Required": "需要付款",
    "Page Expired": "页面过期",
    "Too Many Requests": "请求太多",
    "Server Error": "服务器错误",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "There was an error on row :row. :message": "行 :row 上有错误。 ：信息"
}
